女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街（完）

正式轉台po文
希望正皮支持，btw冇網頁版真係好唔方便

先留明 待負皮

快啲出文

你出左文先正皮

文都未有就想人正皮

冇文你學人開post
負皮

Cd rom 留名 根據情況負皮

聽人講有網頁版

都係冇文

留名先
正皮strong hold

終於開po
出文啦！

終於呀屌你

剛搶下一球，我還以為我隊佔了很大的優勢，這一球帶來的並不是兩分，還有那足以逆轉所有事情的士氣。

但是到了我們再次進攻的時候，我才知道，可怕的事情，早就彌漫在籃球場內，只是在場下的我，完全感受不了。

我已經專注在對方進攻與防守的技術上。但是到了總決賽，雙方的實力差距不會相差太大，而影響賽果的往往是其他「東西」。

那種可怕的東西，在攻防交換後，我才真正意識得到。

飛機華只是默默地看著這一切，彷彿好像已經有了心理準備。他以為事情可能會有意想不到的發展，但是什麼都沒有改變。

蕭哲均的運球，在剛過半場就已經停下來了。

我從來．．．沒有看過這種畫面。我不得不承認，他的控制能力在我之上，那球好像永遠黏在他身上似的，隨便他放到什麼位置。

他過人從來不需要停下來，幾乎每次都是快攻。但是他這一次，卻不得不停下來。

對方的小前鋒在防守時轉了位置，馬上衝到他的面前。手一伸開，似乎沒有路可以過了。我應該是最明白蕭哲均感受的人，然而我這一刻，卻無法感受到那種恐怖的壓力。

這一隊的強項並不是在於進攻，而是防守。

無文 開咩 post
等左你好耐喇銀仔

呀輝一個假動作，馬上繞了個大圈來救援。沒想到，蕭哲均居然需要用傳球來自救。這是所有人都沒有想到的事，所以大家的反應都慢了。只有呀輝他從籃底跑到半場來。

聯防的陣型又改變了。他們的打法非常奇怪，不管是說起來還是看起來，都混亂非常。但是對方的隊友的走位卻恰到好處，永遠知道隊友的動向。這似乎又不是在亂跑，而是經過長期訓練的成果。

這一場，比我們想像中更要難打。

這一次與突襲不同，是明刀明槍的對抗。也正因如此，我們才明白為什麼這一隊會被譽為「王者」了。我們兩隊不是沒有交過鋒，但那時候我們只是輸了幾分，心裡大概有一種感覺：要是有更多的時間，要是能夠重來，我們必定可以獲勝。

兩隊之間的差距，並沒有很大。

然而這一年再次相遇，卻發現我們之間的實力的差距，已經去到一個無法想像的景況了。這才是真正可怕的地方：到底是對方的進步太快，還是．．．我們一直停滯不前？

我恍了恍神，把注意力集中在籃球場上。這時候我差點袖四周的事物嚇著了。

飛機華默不作聲，但是神情緊張，我從不曾看過他這種表情。每次比賽，他都像是毫不在乎，根本沒有擺出教練的模樣出來。這又可以說是，他對我們非常了解而且非常信任，知道我們能夠贏出所以沒有給太多指示，希望我７們能夠自由發揮。

但是到了最重要的時刻，他往往會作出策略性的佈署，以奇招打敗對方。但不管什麼時候，他都不會擺出這個模樣來。

我起初是明白白，但後來卻是理解，這種理解是來自一份「恐懼」。

十四比二！

我簡直不敢相信自己眼睛所看到的一切，就在那幾分鐘內，對方已經極速把分數找回來。十四分這個數目雖然不太多，但重點是我方的分數，居然一球也沒有進過？

這意味著，我們的進攻能力，並不能突破他們的絕對防禦。

這種奇怪的打法，好像在哪裡見過，但是完全是陌生。

球證哨子聲一響，飛機華叫了個暫停。雖然他並沒有說什麼，但是就這個暫停，已經救了全隊人。

後備人員馬上遞水和毛巾，讓他們休息一下。

「覺得點？」飛機華開門見山地問。

「冇得打。」這是誰都不想承認的事實，但這卻是誰都知道的事實。大家都努力練習過，大家都對自己的實力有信心，所以不願意說出這種話來。但是蕭哲均跟我們之間並沒有這種羈絆，所以他能說出口。

「嗯．．．」我們都陷入沉思之中，沒有人能夠想到任何方法。

蕭哲均不能，呀輝也不能。

「我地．．．」賢仔努力地希望挽回士氣，這是他現在唯一能做的事。

就是這個時候，卻有另一把更加陰沉的聲線壓過了他：「打得贏。」

我們都朝聲音的方向望過去，他只是冷漠地說了三個字，然後喝了口水，就回到場上了，並沒有再多解釋些什麼。

「銀仔你點睇？」

「佢地兩個鬼佬既實力都好強，而且分佈響籃底中小前鋒，姐係打外線都得．．．」但，只要冷靜一想，這其實也是很普遍的事：「我地應該打四一。」

「四一？」四一的意思就是四個在籃底，一個在外線。

「防守打四一，鬼佬體力比我地好，而且如果佢地係要拉外線玩傳球既話，對我地既能力消耗實在太多。」這也是他們的目的，在場外的我看得很清楚。

「但係呢個都可能係佢地既策略，想我地轉打四一，佢地就更加容易得分。」

「但係我地宜家失分既位係籃底。」十四分裡其中十分都是失於籃底，他們籃底的實力不只是集中在鬼佬身上，其他幾個隊力的配合度與個人實力都很高。

飛機華點點頭，說：「冇錯，我就係想你地打四一。」

「咁進攻呢？」呀勝問。

「進攻都係，四一。」進攻的四一有兩種打法，一是對方剛才所用的，所有人拉到外線傳球，以消耗對方的體力。同時把球集中在籃底下，找到機會便進攻。

另一種打法則是相反，四個在籃底，一人在外線，把進攻集中在外線一人身上，同時可以轉換成籃底的較量。這種打法雖然較為優勝，但必須有一個前提：一個具威脅性的外線。

也就是．．．一個「神射手」。

他已經站在防守的位置上，在我們未討論之前，他已經很清楚自己要做些什麼。

孤高的天才。

傑哥！

這對他而言已經是一場不需要任何團隊精神的比賽了，因為所有進攻都會落到他手裡。他很明白這個道理，要反敗為勝，就只有這個方法。

他在集中精神，在測量所有影響射球的條件，在感受今天的感覺──射球的感覺。

等你好耐喇

快d投降輸半繼續溝女啦

留名

繼續留名
好鍾意你個故

求重貼

唔夠文喎

姐係由一開波？

屌你銀仔肯過黎喇咩？咁遲負皮左先

十卜十卜

咪解釋左

求重po 24號之後既文

終於等到銀仔

不如叫 銀子的籃球 算啦

華麗留名

追開，支持

銀仔
hold住個正皮先

又打足幾日波既籃球賽 可唔可以飛左佢

我想知銀屎有冇過埋嚟 btw撚仔快啲出文

25號到呢度中間無文？

我淨係想睇小霖

一如既往咁靜

都冇文睇

你咁耐都唔出文

between有冇得加甜 同小霖

好靜啊

hello銀仔

有無舊文追返

有文先會有人推

仲好意思講

有得睇

成日走數冇文未棄故你算好彩架喇

其實可以重po文，但係手機po好麻煩，下星期啦

今個星期真係比較忙，見諒下

其實你個個星期都係咁忙,見慣左

習慣就好

岩

皮已正
但係銀仔可唔可以成段由頭到尾放返上黎
25號之後冇睇過啦

想問紙言係咪有？

由舊工到辭職到新工都係咁忙

銀仔i miss you

留返個名先

光速留個名

小妹留個名

留名
銀仔加速！

四一的防守果然不湊效，雖說他們的得分在籃底，但是明顯是一個假像，對方的外線實力也不弱。然而，這是消極中最積極的打法了。一者可以減低我們在防守的心理壓力與體力的消耗，二者外線的失誤率必然比籃底高，只要對方多失一兩球，就是我們反攻的好機會。

最重要的是，這種打法我們所著重的並不是防禦，而是單箭頭的進攻能力。

可以說，接下來將會演變成最強進攻與最強防守的較量。

蕭哲均球一接手，竟然是傳到賢仔手中。賢仔試圖突破入籃底，但這不是一件容易的事。或者應該說，他根本無心入籃底，只是輕輕把球輕距離交給正跑向自己的呀輝。

那球留在呀輝手中不夠半秒，那只是一個換向傳球。當大家還在追蹤呀球手中的球時，傑哥已經起手了。

這一切耐合天衣無縫，像是已經預演過千百次。但是他們剛才所做的又非常合理，在敵人眼中那只是賢仔突破失敗，然後呀輝一個妙傳罷了。

那不過是一場戲，他們居然在這種環境下配合得如此有默契。這是為了不讓對方發現我們的策略，但是時間一久，對方肯定會看得出來的。不過只是幾球，足以改變一切了。

到對方發現的時候，局勢與現在已有極大的差別。

「睇住６號仔！」當我們策動進攻的時候，對方的隊長突然大叫，我們也心裡一驚，怕是已經發現了我們的計劃。這一切比我們想像中的來得更快，然而這已經是第三球了。正如我所說的，當對方察覺這個情況的時候，有些東西已經改變了。

二十比十一。

這接下來的已經不是做戲的真與假，而是實力的差距。對方由聯防改為釘人戰術，扼阻傑哥的進攻。而防守的人，就是那個鬼佬小前鋒。傑哥的眼神還是那麼冷漠，他已經進入了忘我的狀態。在這個籃球場中，他的任務只有接球與射球，他比我們更清楚知道如何在這場比賽中贏出。

只有他！

當他第四次投出那一球時，我在場外為他完美的射姿感到驚嘆不已。原以為分數會接一步拉近，原以為這籃底場上已無人能阻得了他。然而卻有人的反應﹑速度都比我們想像中更要快，有人的彈跳力比我想像中還要強。

在那已經穩當射出的球軌上，不會出現任何意外。但是意外終究是發生了。一個巨大的人影出現，然後「啪」的一聲響徹了整個籃球場。

隨之而來的居然不是一片肅靜，而是女人的尖叫聲。

這與汗水與熱血與青春毫無關係的呻吟聲，在此刻聽來像是妖魔的嘶號。

很喜歡洋腸是不是？

我已經不敢去想像此刻傑哥心裡有多驚訝，臉容有多扭曲。更何況，還是在他最喜歡的女人面前受了這一刻，這簡直是男人最大的挫敗。

然而，我想像不了，因為這一切與我所想像的完全不同。

傑哥居然毫無反應，在落地的一刻，在那鬼佬沾沾自喜的時刻，他轉身就跑，跑到球的落地處。

球剛好落在場邊，並沒有出界。傑哥兩手一伸，把球給撈回來，然後就在邊界一轉腳﹑腰﹑身，再次把球投了出去。

這是更高﹑更遠的投球，我幾乎不敢相信他會在這個位置起手，那根本跟自殺沒兩樣。但是當我聽到歡呼聲的時候，我幾乎要落下淚來了。

他就這麼一個人，獨力支撐大局。他就在我們最不團結的時候，以個人的實力把我們團結起來。

在平時他只是個被人取笑的傻瓜﹑淫蟲，但是到了最緊要的關頭，他卻成了全場的主角。

「個６號仔邊個黎？」

「有冇咁撚勁秋呀？」

「哇，點解從來唔知有個咁既人？」

就連對方的拉拉隊，也為這個人而感到驚訝。在場上，他像是發了光般，其他人已無法搶去他的光茫。

琴晚唔知搞咩po唔到文 宜家補返

btw又多返d人

綠間咁嘅feel

又停

又每日一篇

劉明

仲有幾多先完

銀仔，好緊火呀，快啲出文啦
追咗差唔多半年喇。

留名先

而我的策略，就是為了這個結果。我一直在等，等到這一刻。

「銀仔，準備熱身！」飛機華突然對我說。

我先是一呆，這是什麼意思？一般而言，我是在下半場才會上陣的，但是上半場第二節才開始了幾分鐘，飛機華就已經要我熱身了。

難道是他在擔憂什麼嗎？雖然我們的分數還有一定的差距，然而按這個氣勢要追回來絕對不是問題。

憑我的經驗判斷！

這個時候，對方已以迅雷不及掩耳之勢再進一球。雖然分數又拉開了，但是我們集中在三分球，如果只是鬥進攻的話，我們隨時會追上來。

「銀仔，上場！」什麼！？我還來不及熱身，當對方在幾秒內進球後，飛機華馬上換人。是看出了有什麼不妥的地方嗎，還是說蕭哲均的身體出了什麼問題？

要不然的話，根本不可能那麼急著換人。因為．．．蕭哲均的實力，在我之上。

「終於輪到你喇下。」呀輝馬上迎上來，跟我作了個手勢。

呀勝的臉上也露出了久違的笑容。直到現在，他連一球也沒有進過。不，應該說他連球也不曾踫過，因為蕭哲均一直使用外線策略。那僅有的兩分，也是呀輝在遠距離投進的。

當我愈接近籃球場，心裡的不安感便愈強烈。就像是不懂得籃球的小孩子，初次踏入正規的比賽一樣。

好久沒有試過這種感覺，更重要的是，為什麼我會有這種感覺呢。

是來自那兩個人的壓逼感！

當球到了我手上之時，我的手汗不斷湧出，是緊張還是害怕，連我自己也不清楚。但當我們正面交鋒之時，我才明白，這與場下所見的完全不同。

他們兩人，根本就是不可攀越的高牆，不管是高度還是技術。

我把口水用力地吞嚥下去，開始讓自己冷靜下來，組織接下來的進攻。然而，當我們開始第一波進攻的時候，我才發現這可怕的實力差距。

那是一種恐懼感。

我馬上明白蕭哲均的心情，並不是他選擇打外線，而是他不敢把球傳到籃底之下，那根本是個無底深淵。

彷彿只要把球傳到籃底去，那會馬上被對方融掉。並不是我不相信呀勝的實力，而是他的攻勢已經完全被封鎖住了。

只消兩個人，他們只用了兩個人，就完美地封殺了呀勝的攻勢。以前那些隊手，即使以三對一，也不可能封住呀勝。

我輕輕把球一傳，希望呀輝可以作出對應。但是沒想到球剛離手，聽到場下一句「小心」後，便落到對方手中。再來是一個快攻，我們再失兩分。

「銀仔．．．」這種緊張的感覺一直在我心中。不，是在全部人的心中。他們也沒有說什麼，只是默默地看著我，表示明白我的心情。

我看了看場下的蕭哲均，或者．．．該換他來打會比較好吧，為什麼飛機華會換我上場呢。

這次控球我更加緊張了，害怕自己會繼續犯錯。我們好不容易才把分數追回來，這一次又敗在我心裡。

「冷靜Ｄ打！」賢仔在我耳邊輕聲說：「我知道你得既，除左你冇其他人得。」

為什麼？他難道又看到了其他人沒有看見的東西？

arlun

朝早果更係琴日嫁嘛，我冇走數

咁今晚果更呢

一時唔偷雞就做保長

終於有文

終於係到開post

Push

樓主有無link睇返之前d劇情

Pish

文呢

又冇文

我要文呀

又無文

文啊啊啊啊啊

文啊！加速

25號之後d文可唔可以post返出黎 hkg+關左之後無睇過

終於肯完追左咁耐

跟據經驗 strong hold 正皮先 完故奉上

過咗嚟都一樣係咁安靜

屌又冇文

點解人影都冇埋
比錯左正皮

有，黎緊

喂⋯⋯你終於上水嗱
我好掛住你

我嘗試冷靜下來，現在唯一要做的，就是搶回主動權。要不然我們只會被對方牽著鼻子走，就像剛才被搶球一樣，對方早就預視到我會有什麼行動。

場上的主導權，就跟一場比賽的勝負一樣。為了搶回主導權，要不擇手段。

「風花雪月！」這一次我把球傳給賢仔，理論上賢仔應該把球傳給傑哥的，而傑哥也已經準備好了。這個時候，球場中間出現了一個人影，改變了整個招式的套路。

賢仔萬想不到，我居然加快了整個招式的節奏。不，應該說這一招徹底被我改變了，只有第一步是相同的。

賢仔不明白我的做法，但我大膽的改變卻造成了一個極好的機會，所以他馬上又把球傳到我手中。

對方的人馬迎了上來，我一個後手，把球送到呀輝手中，他們猜不到呀輝的行動，也猜不到他的速度，所以呀輝幾乎是在無人防守的情況下再次進球的。

對方也不甘示弱，馬上反攻一球三分。

二十七比十六，這個差距正是最安全同時也是最危險的邊界，我們都明白接下來一球的意義，對方也當然知道，因為他們也是身經百戰的老隊。

幸好的是，發球權在我方。

而所有壓力，就落在我身上。曾經有一刻我打算起手，但是我發現這比登天還要難。在這些高牆面前，我連舉手投球的勇氣也沒有，害怕的就是發生剛才的情況──狠狠地把球「蓋掉」。而更可怕的是，我心裡很明白以他們的高度與彈跳力，要做到這一點根本不難。

這一次他們把防守集中在外線上，雖然仍然是打四一，但大家的注意力顯然有變。這個時候，我們了一個誰也猜想不到的舉動，就連我自己也猜想不到。

口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口

夜，很久沒有這樣望過天空。一般來說這段時間我早就留在家中打機了，多虧小霖我才能看到這麼美的夜空。

或許是小霖的關係，這天空才變得如此的美。

徐徐晚上，籃球場邊仍傳來熟悉的拍球聲。是的，拍球聲的節奏各有不同，而這種猛烈而強悍的聲音，正是呀勝。

「喂，」我好久沒有活動過身子了，呀勝雖然沒有的過來，但已經猜到是我了。我問道：「唔洗陪女朋友仔咩？」

那時候呀勝才跟ＭＡＮＤＹ拍了一段時間，應該還在熱戀期中。畢竟他們的戀愛跟我也有一點點關係，或者是我心裡覺得他們應該代替我和小霖所做不到的事吧，所以我特別緊張。

「冇呀，我同佢講左呢段時間會比較忙。」

呀勝假想在兩個敵人，然後一個轉身突破，穩妥地把球放進籃框中。

「哦．．．」那時候我想起了我和賢仔所擔心的事，我們害怕呀勝因為壓力太大﹑缺乏休息，使自己的身體熬不住。

「你咁樣ＣＨＵＲ法，會唔會唔夠訓嫁？」

「哈哈！」呀勝停下動作，然後走到我面前，突然用深情的眼神望著我說：「放心啵，我自己知道方寸，我一定唔會比自己失水准既。」

「你明白就好啦。」我搶來呀勝的球，然後在三分線輕輕一投。

「喂，唔掂啵。」球落空了。

「你到底幾耐冇練過波呀？」

「唔係我冇練波，只係好耐冇射過三分。」

「搞錯呀，你以前係射手黎嫁嘛，要ＫＥＥＰ住練唔好浪費自己既天分。」呀勝不只身體狀態好，就連心理狀況都比其他人更好。

所以，我選擇了相信他。

口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口

那一球我信任呀勝，但那個位置是極難傳到的，還有其他三個人在呀勝前面。

我原以為傳失了。我眼前這個人是呀勝，不是其他人，所以他看見了球路，踏前兩步，把球穩穩接住。就因為他叫「呀勝」，不管上場到現在有沒有踫過球，他雙眼依然是盯著籃球不放。

所以他更快一步意識到球的來臨。而其他人的集中力放在傑哥身上，這使他們的反應慢了一步。

在進球後剛好傳來中場休息的哨子聲。

最終，在上半場完結之前，我們

我地咩啊

我們咩

我有預感爆post都未完故
之後爛尾 我就捉銀仔出黎大大力屌

同slam dunk好似
一場波可以打幾集都未完

睇完呢場比賽已經會唔記得曬之前啲情節

出唔曬

我們乜野

原來呢個故仲未完 之前忙 冇追到
雖然而家都要final

每次打波都飛撚哂佢
快啲返去溝女啦 吊你

耐到連打籃球之前啲情節都唔記得

好快架喇

我們咩啫

樓主真不孝咁樣對待伯母都有

雖然打波唔係好對題，但我真心覺得銀仔寫打波好睇過寫溝女
有冇考慮過出返個波故

文呢？

銀子的籃球

銀仔打波溝女分開兩個故寫 我兩個都正皮

(如果準時岀文

銀仔學校作文作抒情文肯定好高分，d心理描寫多到

最終，在上半場完結之前，我們贏回了整個場的氣勢。

「照咁既勢落去．．．」我充滿自信地說。不只是我，在場所有人都對這個結果很滿意。但飛機華卻說：「你地下半場要轉打法！」

「轉打法？」我們不約而同地問道。

「下半場，無論咩情況都好，一定要將球傳入籃底。」飛機華怎會說出這種話來，明明四一已是大好優勢，我們靠著這一招將整個局勢扭轉過來，而且對方也不能奈何。

「銀仔。」飛機華第一次這麼緊張地說：「跟住落黎既下半場，就睇你既發揮喇。」

「我？」連我自己也不敢相信為什麼他會說出這種話來，我更加不知道「我的發揮」指的是什麼。

就在毫無提示的情況下，中場休息已經結束了。

「呀ＳＩＲ以前係打ＫＥＹ ＭＡＮ，可能有Ｄ事情，係要企響你地既位置先會明白。」呀輝眼見我一臉迷茫，希望說些什麼來激勵我，但我更加不明白了。

飛機華說要轉打法，卻沒有說要轉什麼打法，只是他要求將所有球都傳入到籃底之下。

換言之，我只要達到這個目標便可，要用什麼打法，要如何組織，由是我自由發揮。

這是完全自由的打法，他們的指揮官已經不是場外的教練。場內的指揮官只有一個人，就是我。

好感動

爆po前一定完到故，放心啦得返好少
完左籃球就直入結局

留名 其實打波都好睇嘅
不過想同小霖多d姐

agger

咁你快啲啦

今日咁少文

正確d黎講篇文係琴日嘅

仲以為爛左尾

睇個標題見到（完） 緣為出晒 點知

以為

一日live左

波故冇人睇

以為完左

啫依家引誘我地去睇

呢個都唔係波故

一下子，好像整個世界都停了下來，是我的世界。

我觀察整個環境，對方仍是採用四一策略，傑仔是沒有可能搶到球的，呀輝則在一邊跟防守者糾纏著。

這時候我突然起手了。

就遠在三分以外，我毫不猶豫地投籃。所有人都被我的舉動嚇著了──我們剛停下來不到一秒的時間，所有人連自己的位置也未曾站好，更遑論是組織進攻。

而這個時候，我身前卻居然並無一人。如果是ＫＥＹ ＭＡＮ的話，我會盡量找到更佳的機會，策略完美的進攻，協助隊友進球。

但從一個射手的角度而言，沒有防守者是最佳的投球時機，所以在那一瞬間我切換到射手的心態。

三分！

對方開始感受到壓力，我們的分數也急起直追。而最使他們頭痛的是，我方不只有一個三分射手，而是有兩個。這意味著我們的外圈打法又更加難應付了。所以他們的打法亦有所改變。

然而這一刻，要擔心的並不是他們，而是我們。在這次防守的時候，對方的策略有所改變，他們的小前鋒也開始在三分線投射，乾脆地把剛才的分數追平。

這才是飛機華真正擔心的地方，對方在隱藏實力。他們製造出一個內強外弱的假像，不斷消耗我們的體力，然而在下半場突然來一個突擊。

外圈的變化很多，而是防守起來比內圈消耗更多體力。當我們以為對方會將戰力集中在籃底的時候，就沒有為外圈的防守預留體力。在我們發現他們小前鋒的攻擊力後，已經到了不可逆轉的時候了。

對方在一個暫停之後，策略起了明顯的變化。由原來的四一打法，轉化三二，將集中力放在傑哥和我身上，不許我們起手。

「呀輝！」我拍了拍他的肩膀，他大概明白我的意思了。

這一次並不是旨在進攻，而是一個下馬威，所以我們無論如何都要策略一次完美的進攻。

「風花雪月！」再一次組織我們的絕招，但是這一次把賢仔也拉進來了。我先把球傳給賢仔，然後賢仔傳給呀輝，呀輝後退了幾步，跟我換了位置。由於我的行動太使人不解，就連我的隊友也不知道我想幹什麼。我只是做了個「二」字的暗號，表示球最終必須要由「他」來投。這是少見的策略，平常幾乎是不可能用得著的，但是以防在籃球場上有什麼突發的情況，我們很早以前就定下了這個暗號。

呀輝頂替了我的位置後，我從外圈跑到籃底，這時候整個組織都已經亂掉了。不只是對方，連我們自己也失去了方向。但唯一的大原則就是：「補位！」

呀輝又把球傳到賢仔手中，他是一個中央發射台。傑哥才是這場比賽最大的威脅，所以當他跑動起來的時候，整個場的注意力都馬上轉移到他身上。沒有人能從他的動作中離開，因為大家都知道他的可怕性，因為大家不曾見過他離開自己的位置。

「小心！」對方已經忍不住叫出來了，因為傑哥就往賢仔的位置跑，他的目的很明顯，就是近距離接球，然後退到三分線外射球。最可怕的是連呀勝也離開了籃底，跑到小前鋒的位置去。一瞬間，整個籃球場亂了起來。

在混亂之中，就在傑哥跑到賢仔身前的一刻，球已經不見了，但是完全沒有人留意得到，因為大家的目光都已經落在那兩個最具威脅的人身上。

所以沒有人知道球已經再次落到「他」的手中，而他早就在三分線外輕輕鬆鬆地接下這一球。甚至到他把球投出去的一刻，也不曾有人意識到要防守。

那是信任的一球，因為大家都信任這個策略，這個射手，所以撤走了籃底的防守。

呀輝，最終還是沒使我們失望。

場波幾時完

銀仔一個進攻有幾百字描述
唔識籃球既都明到小小

yes

撚仔的籃球其實幾好睇

已經簡化左
寫得多又俾人鬧

正！ 不枉我每次一見到新post就即刻正評！

真心唔怕寫多
得閒可以寫個詳盡版

幾時打完場波

佢之前就係寫到剩係起手一個動作就講一集
先俾人鬧

波故我睇

無人睇正常
差唔多追親呢類故都實有打波，仲要講幾鬼咁耐
遠既唔講
之前好紅果篇女神話俾我中出都已經係咁

其實係咪得我一個覺得好撚正

講到好似黑子籃球咁撚勁

加油呀銀仔
keep住每日有文睇

各位手足今日停文 聽日double

加速!多文!

真係double先好

寫打波係寫得好睇，下次開波故我一定睇
但係而家可唔可以去番重點先

聽日開始加速
正皮支持

唔係唔好
直頭正添
但我想要返啲重點

未有文既

冇文嘅話腐皮

文呢銀哥

各位手足 完左個pj今日開始冇咁忙喇
宜家返屋企出文
150正皮追加2篇
200追加3篇
250就4篇
說到冇走數

有文有正皮

夠150追加兩篇呀，尋日冇出加埋今日嘅話，如果夠150你今日要出四篇

這一次，對方卻是更害怕了，因為他們已經看過最壞的情況了──我們隊不只有一個射手，而是三個！這就是我們最原始的實力。這一切說不上是策略，也說不上是保留實力，只是我們正式加入籃球隊後，各有都有了自己的位置，有了自己個特殊任務，便開始依賴團隊精神。

是的，團隊精神可以發揮超水準的表現，但有時團隊精神並不見得比「各自為政」來得好。這一次我們打的是完全自由的籃球，是最原始的實力競賽。

第三節剩下不到兩分鐘的時候，對方的速度突然快了起來。可能是因為感受到威脅，也可能是到了比賽終段他們覺得不需要再保留體力了。

尤甚是那兩個鬼佬。

他們的速度之快，不是我們可以比得上的，即便是呀輝，與他們相比之下，也慢了一截。

他們在體型﹑體力上都比我們優勝，這是誰都知道的事實。所以要勝出，我們要靠著其它的東西，它的名字叫「策略」。

要出其不意，攻其無備。

對方連續地進攻了好幾次，反觀我們這一方的防守愈發緊張，開始承受不了這種比賽的節奏。

我們以「進攻」作為武器，他們以「防守」作為武器。這一刻，他們的進攻卻變得超乎想像，這種進攻的方式，恐怕．．．恐怕已經與我們接近了吧。我們雖是以三分強壓著，但是他們的上籃速度太快，根本防守不了。

更可怕的是，他們的防守，是包含了「抄截」，所以我們的分數再一次比拉開了。呀輝那球三分曾將雙方比數差距拉近至六分，三十比二十四。

但在第三節結束後，我們又被拉開到四十五比三十二。這種不高不低的分數，更使人心裡難受。找不到放棄的藉口，卻也沒有努力的動力。

我們的心，好難受哦。

小休的哨子聲響起，誰也沒有開口，那鼓氣勢像風一般被捲起了，應該很難會回來吧。

一樽水遞到我面前，那雙手卻不是師弟的黝黑的手，居然如白雪般美麗﹑纖細。我應該早就看到她在這裡了，但我卻偏偏沒有發現。

「小霖，點解你會落左黎既？」不只是小霖，所有在二樓打氣的人都下來了。她們不應該在這裡出現，但是卻偏偏出現了，像是過來為我們作最後的道別似的。

「我諗呢個時候，你地都係要靠女人嫁喇。」這是飛機華最後說的一句話。這一切都是他安排的，他也沒有再教我們應該如何打，沒有任何指示，可能是他覺得沒有這個必要吧。

因此，接下來的策略安排，並不是教練之間的對決，而是ＫＥＹ ＭＡＮ的頭腦與隊員的意志的比賽。

飛機華悄悄走到呀勝身邊說了兩句話，他只是默默地聽著，然後向觀眾台那邊望了望，再點點頭。

然後飛機華又一個個地走到不同人同身邊說悄悄話，應該是在說什麼指示，他們的反應大致一樣，默不作聲地聽著，然後點點頭。

唯獨是我，飛機華到最後也沒有跟我說過半句話。這反倒使我心裡不安了，要是他能說些什麼安慰的話或者有一點指示，至少我可以跟著做，至少我明白﹑知道自己的方向是正確的。但是飛機華卻沒有這樣做，是他想不到呢，還是覺得沒有必要對我說？

我向呀勝看著的觀眾台望過去，那裡坐著的只有趙敏瑤，而蕭哲均不知在什麼時候已經跑了上去，陪在她的身邊。還有另一個人，她只是冷冷地站在一旁看著。當看見我的動作後，她的眼神又轉向了另一邊，彷彿不是與我的眼神接上似的。

因為，我並不知道。她到底是熱情，還是冷漠。

還是因為熱情而冷漠．．．

我們的心，好難受哦。

依句係咩事

屌你 又話double
正已皮

留名睇股

舊一篇加新一篇博大霧

真係好好睇 快d出買佢啦

冇睇個半月，原來仲未完

150正皮啦

你呃人

昆水既

新讀者一晚由最頭睇到live
表示比樓豬個 (完) 字呃咗…原來未完
好彩停係打波度而唔係停係溝女度

又話double嘅

今日出6篇

嗯

每篇兩行字

每行兩隻字

哦～

係咪已經冇人對銀仔有期望
六唔六篇冇所謂，最緊要一日真係有一篇

信住你先
繼續瘋狂打波

吊

小霖無啊嘛
俾佢打多陣

今晚冇文 大家一齊請銀仔食腐皮

六篇都係講射波

似係六篇都射曬波

2252

交低負皮保平安

終於來到了最後一場比賽的最後一節，也是我們的最終舞台。縱然有千萬個捨不得，要結束的還是需要結束。

就像感情一樣。人生所有事情都是如此，分別在於是你自己明暸這個道理，還是別人的傷害使你領悟。

我閉起了眼睛，這可怪不了我的。既然沒有任何指示，那我害怕也毫無作用，倒不如按我的方法，按我的節奏。

給他媽的來一個下馬威！

「呀輝，上！」只輕輕一句話，呀輝卻反常得很，像著了魔般跑向場的另一邊。他該是明白了最後一場，體力留著也沒有用。

進攻的人是敵隊，我卻叫呀輝不用防守。他們的速度很快，連呀輝也比不上，既然如此，我就要想辦法使呀輝變我「更快」。

那一球幾乎是毫無壓力的情況下進球的。失球後我方馬上開球，來個遠傳。對方雖然知道我們的計劃，但也阻止不了。

最使他們意想不到的是，呀輝居然不是站在籃底，而是．．．三分線！

雖然毫無防守壓力，但終究三分線也不是隨隨便便就能射得進的，所以呀輝還是射失了。但是到他把球再次接起的時候，對方的防守還沒組織起了，他依然活用了自己的速度，進了兩分。

這個時候敵人終於明白這一招的可怕之處了。我們會不斷射三分，即使失敗了，還是有辦法把球接下來，穩穩地射了個兩分。他們根本沒有辦法阻止得了呀輝的速度。

而當他們通通回防的時候才發現，我們其餘四個人還留在原地，不曾動過。所以這一招，是反過來消耗他們的體力。

這一招卻不能一直使用，他們只要派一個人防守呀輝便能輕易破解。但是大家都忘了一件事。

論單挑的實力，呀輝從來沒有輸過。所以到了第二次進攻，我們還是成功了。直到，他們不得不派出鬼佬小前鋒，才阻止了我們進行這個計劃。

「咁跟住落黎，就要睇呀勝喇。」呀勝的眼神充滿信任與信心。這一次，他們將無法輕易攻破我們的防守。

到了第四節，所有興略都徹底改變了，因為我們沒有體力上的顧慮。這一次打全場緊逼，把球追得很緊，對方也無法輕易傳球。因此，他們很自然地有一種依賴。

高度上的依賴！

他們利用兩個鬼佬的高度，傳出我們無法接到的球。從小前鋒的靈活運動組織進攻路線，再輕鬆地把球送到大前鋒的手中，然後籃底得分。這一次，籃底卻少了個人。

呀勝離開了他的神聖領域，他放棄了守護者一職，轉守為攻，主動撲向前搶球。他的身型龐大，動作卻異常敏捷。更重要的是，呀勝的那份自信心給對方極大的壓力。

有時候壓倒敵人的並不是你有多少實力，而是你有多才自信。所以有自信的人，往往有出乎意料之外的成績。

這一次，輪到對方感受到我方的「高牆」了。他們應該從未試過這種感覺。那個小前鋒慌忙地把球傳了出去，但是那球仍是跨過了呀勝的頭，呀勝最終還是無法阻止到他的傳球。

卻阻止了他的進攻．．．

一個黑影掠疾而致，我們隊唯一超過米九的「巨人」，一跳起來狠狠地把球接著，然後收到懷中。

「波！」這一次沒有任何計劃，也沒有默契。只是我們都記住了飛機華平日的教導：「要波一定要叫出聲，唔係點樣叫做團隊合作呀？」

賢仔甚至沒有向我這邊望過來，單憑聲音的方向就已經用力把籃球傳了出去。這一球速度太快，我又不是跑得快的人，連忙追了上去，在籃底終於接著了球。

這時候我卻做了一個誰都猜不到的行動。對方雖然知道防守不了，但身體自然反應還是緩步跑過來，這一刻看到我的動作，才驚醒過來，然後馬上跑回來防守。

已經來不及了，我人就站在三分線外。

要勝出，就要冒險。冒險並不是做不可能的事，而是相信自己的實力。

球從零角度三分線外拋空，全場幾乎是屏息看著這一球。世界好像凝住了般，連球的轉動也看得一清二楚。

「嚓」的一聲，全場響起嘶啞的叫聲。

來回了幾球，比數終於拉至五十六比四十八，相差八分，時間只有最後兩分鐘。那時候我鐵定了心，要把所有的球都交給呀勝。這是他最後的表演機會，這也是他被星探發掘的一個舞台，我希望他帶領我們勝出，我也相信呀勝對籃球的執著，必定會為我們帶來希望之光。

對方的進攻，我們的防守，在汗與叫聲之外不斷交換著。我只覺得這時間很漫長，心裡一直想像什麼時候可以結束。但另一邊方面我又希望這場比賽可以一直繼續下去，我們都很享受這場比賽，我們都很渴望反敗為勝的一幕。

對方再進一球以後，我們又把球交到呀勝手中，這一次他不單進球了，還成功博得一個罰球。

五十八比五十一。最後的叫聲是最熾烈的，那是混合了希望與熱情的叫聲，最這個世界上最美的聲音。

我好像已經忘了這聲音，這為夢想而努力的聲音。是什麼時候，是什麼東西使我們忘記夢想了。

我好想，好像幾十年後，我還有這鼓勇氣，追夢的勇氣。我好想一直活在青春之中。

「銀仔！」毫無顧慮，不用想後果，想幹什麼就幹什麼。我已經顧不得這是比賽，來顧不得有什麼人在看著。我只想得分，只想勝出這場比賽。

當我睜大眼睛的時候，我便與對方的ＫＥＹＭＡＮ擦身而過，而那球的節奏變了，他的臉色也變了。因為球已經落在我的手中。

這一次我沒有選擇三分，而是切到籃底下輕輕鬆鬆上籃。

分數拉近到五分之差，我們反敗為勝的機會更大了。對方的神情有點不一樣，他們雖然領先，但也緊張起來。

只要再失一球，這場比賽的結果就會扭轉。所以他們在害怕，比我們更加害怕。

時間餘下不到分半鐘，他們這一次進攻，卻因為緊張而被賢仔阻擋下來。這連我們也猜不到，這機會實在來得太快了，我們馬上再次組織進攻。

「風花雪月！」這一球，我們要用最熟悉最穩妥的招式拿下來。

球到了呀輝的手，我們便馬上動了起來。第二個接球的人是傑仔，第三個就是我。但是當我切入籃底的時候，球並沒有如我所料般落到我手上。

難道是傑仔臨時轉換了策略？

當我見到大伙的動作時，我就知道並不如我所想像的。而是，那一球傳失了。九個人同時向著一邊的籃底跑去，只有我，是逆方向跑著的。

我腦海一片空白，像是錯了時空般。面對這樣的四五打法，是我連累大家錯過了這一球嗎？

我馬上收拾心情趕回去，但他們是不會等我回來的，馬上策劃進攻。

「轟」的一聲，原本在小前鋒手中的球，隨著一聲巨響落在場邊。呀勝冷冷地站著，那個鬼佬一臉呆滯，這恐怕是他生平第一次被人封殺。

最後四十秒的時間，我想大概是．．．

「未完嫁！」呀勝聲如洪鐘，只怕是隔壁的運動室也能聽到他的聲音。

他還沒有放棄，我們都沒有資格放棄。

口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口

「呀勝，你又練緊波，就黎比賽黎啵，你唔好好休息下？」又有一次，我依舊在那個籃球場看到呀勝練球。

也許那並不是偶爾踫到，而是我的好奇心驅使我過來，我想知道呀勝是不是仍然在努力著。

「我平時都冇乜時間練，所以想補返Ｄ練習時間姐。」呀勝這樣一說，我反倒更加慚愧了。

「喂，你食左野未呀？」

「未呀，我唔食喇。」呀勝知道我的意思。

「咁你陪我飲杯野都得掛？」

他停下了手上的動作，忍俊不禁地說道：「飲杯野？你？」

「飲．．．飲汽水唔得咩？」

呀勝想了想，也沒有再說什麼，便收拾自己的行裝，然後跟我一同離開。

「喂，點解你咁想贏波既？」贏波是所有人都渴望的，但是呀勝的好勝心卻比誰都要強。

「你都知嫁啦。」他說得對，其實我一直都知道﹑都明白。呀勝的價值觀是建基於「實力」之上，他一直覺得自己表現得不夠好，他很擔心自己有一天沒有發揮實力之後，就沒有人看得起他，他會失去一切。

「無論你係點，我地都係兄弟呀。」這個道理不管是誰說的，不管說了多少遍。他是聽進去了，卻沒有聽懂。

有時候我在想，這大概與他的背景有關。因為呀勝從小，便沒有得到所謂的「關愛」。他身邊的人對他的重視，全都是來自他的「成績」。久而久之，他只會覺得自己被愛，是因為他的「能力」

他想勝出，除了希望自己的母親高興以外，還是向身邊的人證明自己的實力。

這是他活著的證明。

只是我一直不懂，為什麼呀勝如此執著勝利。

「我執著勝利，係因為我冇輸既權利！」

口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口

四十二秒，發球權在對方身上。

「場波仲未打完嫁，大家繼續加油！」賢仔此話一出，台下的打氣團馬上繼續高叫口號。

「冇錯，只要仲有時候，就仲有機會。」連呀輝也是這樣說。

「只要波落落我地手，我地就有機會贏。」傑哥終於說出了第一句話。

「冇錯，場波仲未打完！」

六篇有拖冇欠
琴日2篇,今日2篇,150正皮2篇
請繼續支持

頂你又真係寫得幾好睇
Btw點解對面領先緊十幾分嗰時唔放慢來打

屌你又緊張位先停

正皮都有拖冇欠啦咁（有機會的話 ）

仲未完到場波

喂屌快啲啦 好緊張呀

幾時先完場波

點解6篇都未完到

到底要打幾多篇先打完場波

投降輸一半啦 快啲返去溝女

屌

第一次俾銀仔收皮

屌你老尾6篇都可以仲未完場波

此為自動回覆 本人不付上任何責任

正評係因為找數所以比嘅

好好睇

加速打完場波

響隔離台見到有絲打po對波出黎
我洗唔洗都po下對波

快啦等緊你

肥仔波

出文當你post咗

果位絲打好慘
銀仔有找數正皮

延續的情緒，還未終斷。仍未終斷，所以我還必須繼續。

是必須！

這應該是最後一次攻防的機會了，我的腦海中只是一直在想著，如何能夠在四十二秒內做出這個奇跡來。以前也有試過這種情況嗎？有的，但那時候發球權在我方。

對手也沒那麼強。

這一次不太一樣了，是完完全全不一樣。但正是情況如此惡劣，我們的目的更是簡單。

「呢一球，要搶走！」我就當著所有人面前，包括對方，說出了這句話。所有人都以為我瘋了。但這其實是誰也知道的事實，要勝出就必須拿下這一球。這一球失了，縱然我們是天兵神將，也不可能扭轉劣勢。

我們開始活動起來，拚盡最後的氣力防守，不讓對方有一絲傳球的機會。

不，還是有機會的。緊密的防守並不是最佳的方法，有「破綻」的防守才可以引對方跌入陷阱。

所以呀輝很快就「跟失」了，我們絕不浪費一分一秒的時間。對方亦然，在這種情況下他們只是想著要傳球，然後放慢全場進攻節奏，等到二十四結束，即便我們再進三分，換邊後仍是沒有辦法反敗為勝。

那一球傳了出去，「跟失」的呀輝一個轉身，比球更早一步飛奔過來。這一切都在是他所料的，也是對方所料。對方的鬼佬小前鋒並沒有呆在原地接球，比球更早一步拔腿就跑。

這是小前鋒之間的對決，是速度與反應的對決，也是智慧與球感的對決。鬼佬從後反超前了，他的身比呀輝更前，他的手比呀輝更長。他更早一步跑到球的落地，穩穩地把球接下來了。

但當他到了那地方的時候，球卻不見了。

呀輝的目的並不是接球，而是「傳球」。他整個人飛身出去，手指僅僅踫到了球邊，改變球的方向。

我早就停留在那位置等著，等著呀輝的勝利。

因為這是智慧與球感的對決，因為我們都非常明白，正面與他比體能的話，是絕對不可能勝出的。

球再次落在我手中，這一球來得太突然，所以我們沒有辦法快攻，再一次五打五重新組織進攻。

「好難．．．」真的太難了，不到三十秒的時間，我們要怎樣進攻？

我想遍了所有方法，所有可能性，所有指示。不，我並沒有得到任何指示。飛機華的經驗比我多，要是他是這場比賽的ｋｅｙｍａｎ，他將會怎樣帶領球隊勝利？

我實在，想不出任何辦法了。

「信任銀仔。」站在三分線外的傑哥突然開口說話了：「飛機華淨係講左呢句野。」

「你講咩，我地就做咩。」呀輝說：「佢係咁同我講。」

「要反敗為勝，就只有你做得到。」賢仔望著我說，眼神是一份信任。

「你一句，我一定會做到。相信你自己既實力。」呀勝的聲音傳遍了整個籃球場。

是嗎，原來飛機華給我的指示，就是「自信」，就是要相信自己的力量。

我笑了笑，浪費了多少時間。接下來並不需要多言語了，我們靠的是眼神。

在這種情況下，他們的防守仍是非常嚴密，嚴密得連防守我的人也跟著跑出三分線外了。在這種時候，他們的精神是最緊張的，所以愈是能冷靜的人便愈能夠勝出。

「到左比賽既時候所有人都會好緊張，只要一個小探步，一個小動作就可以ｆａｋｅ到人，並唔需要學咩複雜既過人技術。」飛機華說的每一句話，我都記在心裡。

一個探步，一個假動作，我把自己整個身體都收回來，在三分線外極遠的位置跳起﹑投球。

所有都沒想到我會在這裡跳射，所有人目光都看著那一球。

除了我。

肥仔波泥，我都有

聽日完波喇

正皮加速可能今晚就完

評已正

會唔會出番本銀仔的籃球

銀仔可以考慮寫個波故

咁叫銀子的籃球好定灰子的籃球好

灰銀色的波

波友話贏咗場波，就真空陪我出一日街

既然係咁
咁記俾埋個正皮你啦

小妹想問下依個故幾耐之前開始
好似吾只3個月😂

強烈要球完銀仔的籃球後詳寫同霖仔的愛情故事唔好咁快完

呢家啲學界o既水準好似NBA咁

吾你娘親

死子的籃球
ps. 正皮咗

俾個面小霖 皮已正

吾你老母咩

你自己果個故呢

btw冇記錯應該係6月10

銀仔既今晚完即係聽晚完，聽日有文=下星期有文

你幾時辭職架
再早一個月就差唔多

皮已正快啲出文

300正皮小妹就露波

利申藍絲

出文好過出波

出文啦好嗎

冇人會再信你講嘅野

好撚刺激

有無link

撚仔肥仔波bam

36c

今日執屋聽日先出

男人老狗有c cup

我黎緊會有新故 已經寫左d 舊個個就有機會先啦

男人老狗叫自己小妹 仲話有36c 好嘔心

你仲好意思講

出文未呀你

仲諗住今日睇賽果
點知撚仔又唔出文

文呢 撚仔

撚仔就黎變撚屌

撚仔，我f5都㩒爛一打啦，文呢屌你？

因為小霖正皮，由高登追到而家都未寫完

由高登追到過黎連登，睇住銀仔溝女睇住佢依加變到咁懶散真係好心痛
Hold住正皮隨時轉負皮

過左200正皮啦

出文呀

宜家打

快d啦

一次意外，竟然帶來一個轉機，而且我還加速了整個進攻的節奏。這意味著，我們的機會愈來愈多了。

「場波仲未打完嫁！」這時候，場上再一次響起熱熾的叫喊聲。

隨著這一聲而起，我方的球員不停打氣：「ＤＲＦＥＮＤ！ＤＲＦＥＮＤ！ＤＲＦＥＮＤ！」

在最後的時間，場上燃起最猛烈的決心，場下也拚盡最後的氣力，把心中的那份激動都喊出來。

就連他們，也熱血得流起汗來。

全場！緊逼！

經底歷史會否再重演，我們的戰鬥，從傳球那一瞬間便開始了。

絕不可能讓對方找出一條生路來。

然而這個時候，呀勝的對手卻冷不防地跑開了。經過上一次的教訓後，這次他們不再處於被動，而是主動出擊。

而且他們的目標，就是我們的入球機器──傑哥。

那個人一瞬間跑到傑哥面前做了個「單擋」，阻止傑哥的行動。而原來被傑哥防守的那個人，則快速地跑到場的另一邊。

糟糕！

以傑哥的速度是不可能追得上的，何況他還被另一個阻擋著。而空出來的呀勝，本來就不是以速度見稱，他必定不能夠追上。

這就是他們的策略，在一剎那想出來的策略。所以他們才是最可怕的對手，我們所遇過最可怕的敵人。

到了最後的時間，我們已顧不上那麼多了，失了這一球可以說是勝利無望，所以在非常時期就要有非常手段。呀輝二話不說離開了自己要防守的人，跑了上去阻止他們的快攻。

然而在這個時候，傳球的人卻笑了。

因為這就是他們的目的？不，這就像是九宮格裡的雙頭龍情況，防與不防都注定對方贏了。在不知不覺中我們已經跌落敵人所設的圈套，所以他們還是成功把球傳了出去。

呀輝已經跑了出去，但他不能回來。因為對方隨時可以再來一個長傳進攻，所以他還得留在籃底下，獨自面對二打一的情況。

這本來是極有利的情況，但是他們低估了呀輝的速度，又或者是他們想控球到完場。

就在那一刻，對方的ＫＥＹＭＡＮ想把球收到腹中，緊抱著不放。他自以為勝利的一刻。

人最鬆懈的一刻，就是接近勝利之前。

所以呀輝成功把球偷走了。

呀輝一個快傳，想藉著這個良機打四三快攻。就在球離開手的一刻，「踫」的一聲。有人的反應比他更快，有人的速度比他更快。

場邊開球，發球權在我們手。這一次情況完完全全地轉換了：我們想傳球，他們想搶球。

時間，只餘下十二秒。地獄一般的時間，我開始心跳加速，像是要整顆心跳出了似的。

發球的人是我，但我．．．卻半點機會也找不到。本來可以依賴賢仔的高度，但是卻有人比他還要高，像山一般高的人。

所有人都在碎步移動著，希望找到有一絲缺口。只要一有機會，我就絕不會放過。

對，我全身的神經都繃緊著，什麼都不再去想，只是集中精神找出最佳的傳位置。

然而幾秒後，我才想到某些重要的事情。

200正皮找數:
在各種競技之下，終於賢仔的防守者跟失了，於是我馬上把球傳出去。然而球離手後，我便後悔了。

這是在幾分鐘前，我才使用過的策略，沒想過這一次被完完整整地反其道而行。他們並不是要完美的防守，反而是要有「破綻」的防守，這才能引我把球傳出去，落入他們早就設好的陷阱之中。

圈套。

球落在他們手中，一個黑影馬上跟上去，又被他奪了回來。

是呀輝！

果然沒有令我們失望．．．

「睇鬼！」沒有歡喜的時間了，當呀輝跑過來的時候，對方的鬼佬小前鋒也隨即跟上來。

他並不是要搶球，他是在等著呀輝接球，然後當呀輝雙手踫到球的一刻，就是那一瞬間，他從後面輕輕把球接走了。

這是最後一球，也是我們千辛萬苦搶回來的機會。不可能，不可能就這樣錯失了。

所有人都看著這一球，所有人的身體都自然而然地跑了過來。

我的距離是最近的，但是他們的速度比我想像中還是快。我想．．．我沒有辦法把球好好接住。

我把球接著幹什麼，這不是在浪費時間嗎？

對，我要做的，是傳球。

我跨前一大步，就在眾人之間，把球往左邊一拍。只是最簡單的一個跳地傳球，卻沒有人阻止得了，因為他們的身體都極度往前跑，沒有人停下來。

只有一個人，他還停留在籃底不動。而那一球，正好穿過所有人的身體，傳到他的手中。

然後「啊」的一聲大叫，那一球進網了。

全場屏息看著這一球，餘下兩秒時間，這一球．．．

呀勝停下所有動作，愣在籃底之下，看著球的滾動。沒有人作聲，所有人都對這個舉動作不了任何反應。

突然，對方收起所有動作，徐徐跑到場外開球，隨著最後兩秒完結，哨子聲響起。呀勝還是站在一旁，抖震著身體。

「場波未打完嫁。」他突然開口說：「喂，仲有時間嫁，場波仲未打完！」

找住一更先 其他後日補

屌,場波打咁耐仲未打完

仲有幾耐先會去返溝女

阿勝唔想銀仔完咗個波故

屌埋呀勝老母

我連依家幾比幾都跟唔到，銀仔可唔可以解説下

真係唔記得左幾比幾

我淨係記得場波打左成個星期

場波打咁耐架 主線plz

咁上一回講到銀仔球跳射入定唔入？
淨係講到無人估到喺呢個位射
定係我miss左睇唔到

仲未完場波

得番2秒 有冇可以係人地手到搶到個波再入埋個波

是但啦⋯⋯反正得番2秒都可以寫足2日

DR. fend

應該係入左
因為呀勝入埋兩分之後話戈兩秒都完埋
之後呀勝仲話仲有時間
咁姐係加時啦
原本差5分如果3分冇入淨係入兩分邊有得加時
btw姐係仲有排先完波

應該漏咗

點解好似skip左d野咁既？

新讀者留名
睇名以為係溝女故
原來係波故

呀勝依舊停在我方的籃底下，一動不動，凝視著最後的結果。他沒有想到，最後一球居然是失在自己手中。正因為他如此重視這場比賽，他希望自己能做到完美，因此他更不能接受自己的失誤。

我們一直擔心呀勝過程練習，身體會出什麼事。沒想到他熬到最後了，居然在最後兩秒犯了這種錯誤。

這個時候，應該要有人對他說：「其實唔關你事嫁呀勝，就算你冇犯錯，我地都係入唔到呢一球。」

然而這一刻，場下的人都哭成一片人，根本沒有人再能說些什麼。

口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口

自那天我們輸了以後，再也沒有人提起籃球的事了。或者大家都已經接受了這個事實，又或者是大家心裡還未接受，因此更加不想提起。

有時候有些事情，我們愈是介意，便愈喜歡裝作不介意，以為這樣心裡就會好過一點。

「喂，銀仔!」這個星期六我約了小霖去野餐。這是小霖的主意，雖然冬天野餐有點奇怪，但是既然是小霖主動約的，那我就不好拒絕了。

這是我跟小霖的二人世界，這時候我卻在想，如果可以所有人都過來的話，那該多熱鬧。然而發生了各種事情後，彷彿大家的關係都有點變化。我們可能......再也無法一起玩耍了吧？

「霖……霖豬，你今日帶左D咩黎呀？」在昨晚我偷聽到呀輝稱琪琪為「BB豬」，突然覺得我和小霖的稱呼好像有點陌生，因此我鼓起勇氣，希望藉此能與小霖更親近些。

但是這個稱呼剛出口，我便覺得有點奇怪。小霖的樣子很愕然，似乎覺得不太喜歡我這樣叫她。是的，畢竟小霖是個冰山美人，稱她為「豬」好像有點過份。

我尷尬地笑了笑，怎料這個時候小霖卻說：「一陣你就知……銀豬。」

銀……銀……銀豬。

這個稱呼噁心極了，但我卻為了這個小改變高興了一整天

來到海濱長廊，恰巧地遇上了音樂活動，居然有免費娛樂，於是我跟小霖找了個較遠的位置坐下來，邊聽音樂邊享受美食。

「呢個係你最鍾意既金菇肥牛卷，仲有肉醬意粉﹑串燒……」小霖將自己所準備的食物井然有序地排在餐布上，每一種的份量都不少，仔細一數卻超過十種。

我的天，小霖要準備這些食物，到底花了多少時間，她今天又是多早起床準備。

「霖霖豬，你準備左咁多……」小霖說這一次她負責食物我負責飲品，所以我只是隨意在便利店買了些喝的。相比之下，顯得我很沒有誠意。

「唔緊要啦，今日為慶祝你籃球比賽打得咁好既，所以你乜都唔洗準備呀。」

「慶祝？」那場比賽，我們是輸了。

「係呀，響我心目中你已經贏左，你響籃球場上真係好型。」這是我第一次聽到小霖對我的稱讚。想起我們剛認識的時候，小霖還不習慣我們兩人的相處，出街的時候還口出惡言。

此時此刻，她居然這樣稱讚我。我不由得臉紅起來。

「我……其實我咩都冇做過。」

「唔係呀，你組織全場既行動，將球交比其他隊友，策略最完美既進攻，真係好有魅力。」那一刻，我簡單覺得小霖是這個世界上最了解我的人。我頓時覺得自己很幸福，居然有一個能夠明白我的女人。

小霖跟其他女人絕對不同，她們只會看誰進球最多，但是小霖卻看到了常人，應該說是行外人不會懂的事。

臨完場呢part寫緊乜鳩
part part都講d唔講d
睇到1999
連邊個攻緊都未知
一時又有個影拍走 一時又呀輝手
一時又我傳去左邊 一時又咩只有他一個人
一時又話呀勝失 但又對面開波

撚豬

野外露出！！！

銀灰色的豬

銀灰色的撚

你終於過來咯。。

又話阿勝入左波？但係佢又失誤
即係點

咩撚呀 打波嗰度零分

到底係掂到網但其實係air
定係波就入左 但犯左規先？

進網了但係個波唔入？
定係係下面穿返上去？

定係個啊一聲係佢侵犯左人地大叫？

啊勝企響自己個籃底入左波

咁入左自己籃，理論上都仲有兩秒可以進攻？
真係打到比分都唔知幾多

可唔可以搵人解畫？
一頭霧水

咪係囉 點解仲係對手開波呢

腦補唔到啊銀豬

根本就係寫到自己都亂撚埋

俾個機會銀仔嚟過，月光寶盒！！！
最後係佢地隊贏咗，皆大歡喜

跟住就話其實啱啱只系發梗白日夢諗到同小霖去左野餐

連點兜都諗埋

要求最後個幕重寫
銀仔你知唔知自己打緊乜

對，我要做的，是傳球。

我跨前一大步，就在眾人之間，把球往左邊一拍。只是最簡單的一個跳地傳球，卻沒有人阻止得了，因為他們的身體都極度往前跑，沒有人停下來。

只有一個人，他還停留在籃底不動。而那一球，正好穿過所有人的身體，傳到他的手中。

然後「啊」的一聲大叫，那一球進網了。

你又話時間無多要傳波，但係傳比企係自己籃底既阿勝，都唔緊要，但係阿勝仲要烏龍波？好當佢精神過度緊張，咁點解佢自己入完之後會係對手開波

撚豬已經鳩左

開咗外掛加速

做乜鳩

皮已正，但都唔駛12秒寫兩日呀？

今日停文先好累 聽日補曬全部

停文都要解下畫架

又啱啵

等解話，如果唔係就負皮

「但係．．．所有野都完喇．．．」沒錯，所有事情都結束了，所有「未來」都變成不可挽回的「過去」了，感覺真的很奇妙。

彷彿，我們只是世界的「參賽者」，並不是「主辦人」。我們只能夠按照規則進行遊戲，我們基至可以不滿規則，然而卻什麼都改變不了。

又是什麼給了我們自信，以為自己是高人一等？

我望著面前的小霖，似乎有些想得太遠了。既然現在只有我們兩個人，就應該好好享受當刻！

「黎呀小霖！」我拖著小霖的手，走了出去。

雖然我還未曾正式表白，但是感覺上我們已經是情侶。

這種感覺很奇妙。我們在一起了，卻不是在一起。有一些偏離﹑有一絲凡竹波，就足以牽動我的心。那是一種難受的感覺，我卻異常地迷上了。

曖昧。

我不想有改變，也沒有勇氣去踏出這個朋友的圈子。彷彿只要我做了什麼，就往後再也不可能感受到現在的快樂。這是我的直覺，而我的直覺通常是準得很。

曖昧。

我希望在一個完美的時間，在一個浪漫的地方，見證著我們這段戀情的開始。我希望若干年後回味這段回憶，也是甜蜜的。

曖昧。

「下？咁我地Ｄ野點呀？」

「放心啦，唔會有人偷嫁喇。」我從來不是一個喜歡即興的人，我做事習慣先計劃好。是這個可愛的女人，讓我們即興的衝動，教會我什麼叫即興。

我想大概她也是不喜歡的，然而她只是笑了笑，便陪著我瘋。

今天有活動，但是人不多。我們便沿著場地跑了起來，跑到海旁去，一路跑著，連我自己也不知道跑的意義是什麼，但是我卻牽著她的手。

我跑，只是我不願意放下手。

跑，是一個牽手的理由。但停下手仍然牽手的話，那意味著我們的關係會進入另一階段。

我很期待那不同的階段，但我卻享受著每一個階段。

這是一生人，只會有一次的感覺，我想放慢著，讓自己好好記住它。

記住我們的愛。

這叫「初戀」。

「累死人喇。」是我要跑的，跑到連我自己都累了。但是小霖還是笑著，傻笑。

我第一次看見小霖傻笑的樣子。

「笑咩呀傻婆？」我輕輕把她散亂的頭鬆撥好。

「你先係傻佬呀，亂咁跑。」

「哈．．．」我大口大口地吸著氣，調順呼吸後才說道：「返去未？」

小霖嫣然一笑，然後點點頭。

「哈哈！」突然一陣熟悉的笑聲傳到我耳邊，我的心倏然一寒。

我不喜歡這笑聲！

她應該笑的，笑是她的象徵。我不喜歡的並不是她的笑聲，而是她對著荊的男人笑。

笑聲離我們並不算遠，但是不算很近。只是我實在太了解這聲音了，所以一下子就認了出來。

是小儀。

我臉上的笑意忽然收了起來，也不知道是為什麼，我心裡卻是一陣刺痛。我不應該有這種感覺的，但心痛卻騙不了人，腦的感覺也是確實存在的。

我笑不了，我也想不了。

我只是遠遠地看到她隔壁的男人，赫然就是鄭峰！

完拿

小儀黑化

又三心兩意

出左文就唔駛解畫？

拖晒手又銀豬仲曖昧

算啦 過去的就讓它過去

以為一早一齊左

出現了

feel到銀仔d寫作手法慢慢又走火入魔
變返之前係高登俾人百屌每part用d冇意義嘅修飾拖到太長咁

同意 比賽寫得細緻可以比人幻想到個情景feel到刺激
但感情寫得太多會變到累贅

而是她對著荊的男人笑

做乜鳩

應該想打面前

叫當事人解話啦

kiss埋都曖昧

我略皺了一下眉頭，強忍著心裡的痛，然後快步走過。

「做咩咁急？」

「想快Ｄ返去食你整既野。」我拉著小霖回去，不欲再看到那些畫面。但是我愈想自己不在乎，便愈顯得在乎。

「小霖你整野食都好叻啵。」這不是奉承，而是發自內心的稱讚。也可能有部份原因是小霖她專程早起弄這些食物給我，我不由得從心裡覺到高興。

「你鍾意食就得啦，傻。」小霖居然說我是「傻」，好像從我們那一句開始，關係就拉近了不少，彼此之間的稱呼愈發親暱。

「你先係傻呀，傻霖。」這麼名字跟小霖一點都不相襯，但是這樣一叫，怎麼我就覺得眼前這個人已經不是當初那個嚴明的執行者，而是一個普通的溫柔的女人。

到底這段日子以來，有多少感覺是改變了，有多少感情又是改變了。

並不是沒有改變，而是改變在我們不察覺的時候慢慢發生。所以人總是會改變的，當你說其他人變了的時候，那只是你跟不上他變的步伐。

改變只有一種，改變的原因卻各有不同。

直到那天晚上，我忌到一個使人震驚的消息。

「呀勝佢分左手？」我甚至在房間大叫出來，別人不知道還以為發生了什麼事。但當我從呀輝口中聽到這件事時，我無法壓抑心裡的感覺。

呀輝搖了搖頭，然後示意我冷靜下來。反而是我不明白，為什麼呀輝可以這麼冷靜。不，呀輝對這件事極其重視，所以他不是透過電話通知我，而是親自來到我家找我「商量」。

「但係．．．我地可以做Ｄ乜？」就如我上面所說到的，呀勝和ＭＡＮＤＹ這份感情彷彿是我親手造就的，所以我把它看作我跟小霖的一個影子。我一直覺得我跟小霖無法在一起，也可以透過呀勝和ＭＡＮＤＹ二人的感情來投射在自己心上，起碼有一點兒安慰。

然而，踫巧的是，當我和小霖感情轉好之時，呀勝和ＭＡＮＤＹ這份感情馬上便結束了，宛如是上天的安排，要我們在兩對情侶之中選一對。

彷彿，他們把幸福歸還給我們了。

縱然呀輝親自來找我商量，但是對於別人的感情事，我們卻無能為力。尤其是我，根本就毫無戀愛經驗，如何給有用的意見呢。

「你同呀勝傾過幾次嫁，你諗唔諗到佢點解要分手？」

「嗯．．．」我想了想，其實呀勝並沒有提及過他跟ＭＡＮＤＹ的事，但有好幾次我問及的時候，他還是有提到一點：「我記得決賽之前，呀勝就已經叫ＭＡＮＤＹ唔洗黎搵佢。」

「但係ＭＡＮＤＹ決賽果日都有黎支持佢。」

「係，」這就是重點：「我一直都覺得係呀勝佢又要返工又要練波又要返學又要拍拖又要照顧屋企，一時顧唔掂，所以先同ＭＡＮＤＹ暫時唔見住，但係冇諗過佢地會發展成咁。」

「咁姐係話，佢地分手唔關學界事？」

有拖冇欠,補返200正皮3篇比大家

「應該唔關，可能係其他原因。」

「仲會有咩原因呢？」我和呀輝陷入沉默之中，誰也想不出其他原因了。我們都很清楚呀勝是喜歡ＭＡＮＤＹ的，難道他們之間發生了什麼我們不知道的事？

「如果發生左咩事，咁都應該唔洗特登等到完左學界之後先講分手？」呀輝好像看穿了我心裡在想什麼，馬上就說。

他說的極對，呀勝又不是被飛的人，是他自己主動提出分手，所以什麼時候分手芝戈他的表現也不會有太大的影響。

「咁唔通係學界既結果令到呀勝有呢個決定？」呀輝突然雙目發光，望著我說到。

他說到重點了，這就是整件事的真相。

「呀勝佢咁ＣＡＲＥ個比賽，唔通係佢覺得自己比ＭＡＮＤＹ見到自己柒左既一面，所以面對唔到佢？」

呀輝看著我的眼神，就像是看著一個白痴：「銀爺，你估個個都好似你咁Ｏ Ｎ９咩，呀勝佢都唔係呢Ｄ人。」

什麼？如果不是表現失水準的話，那麼比賽結果對呀勝有什麼影響。

這個時候，我突然想起了很久很久以前的事。那一天的野餐，沒有小霖，卻有呀勝和ＭＩＳＳ葉。那時候ＭＩＳＳ葉要我們說出自己的目標時，呀勝說了兩個目標。

贏學界，還有入大學。

是的，誠如我當時所說的，這不是兩個願意，而是同一個。

學界失敗之後，呀勝根本沒有其他途徑可以考進大學。

「呀勝佢考唔到大學．．．」我隱約覺得這件事是有關連的，但是我卻未搞清楚兩者之間的關係。

「冇錯，就係咁。」呀輝激動地說。

「你覺得ＭＡＮＤＹ佢入唔入到大學？」這問題我倒沒有想過。

「應該入到既，佢成績咁好。」外校生的成績，一般都比我們土炮較好，因為他們入校的標準比我們高。而ＭＡＮＤＹ平日在班上的表現都很穩定，所以要考進大學並不難，差別是在於進哪所大學罷了。

「你既意思係，呀勝佢係因為覺得自己入唔到大學，所以選擇同ＭＡＮＤＹ分手？」呀輝猛然點頭。

我重新組織一下自己所說的話：呀勝分手的原因，是自卑感！他覺得ＭＡＮＤＹ將來會是個大學生，而自己不過是中七畢業，而是兩人的家庭背景相差太遠。

他是擔心ＭＡＮＤＹ進入了花花世界以後，兩人的感情會變得不穩定，自己配不上ＭＡＮＤＹ。

安全感。

呀勝的背景使他想到組織一個完滿的家庭，他希望他的女朋友是結婚對象，所以當他意識到ＭＡＮＤＹ會離開他的時候，自己果斷地提出分手。

實在太傻了，他應該比我更清楚，ＭＡＮＤＹ並不是在乎錢的人，她要的只是呀勝的愛。

其實傻的人是我，當我真正踏入大學這條路以後，我才明白呀勝只是比我們更有遠見罷了。他的思量完全是正確的，他的生活環境造就了他不一樣的氣魄。

我想呀輝早在來找我以前，已經想到了這件事，他一直在引導我思考，希望透過我的分析，來證實自己是對的。

「咁我地，仲洗唔洗幫佢？」年少的時候，總以為這叫義氣。

但是呀輝搖了搖頭，當時我以為他居然如此無情。人大了才明白到，那個搖頭才是最好的選擇。

差一篇留住先

幾時會有翻有求必應系列

即係入到大學銀仔同佢女朋友就散左？

大大隻字補三篇點知得兩篇

似係啦 果時舊post有佢嘅朋友出黎督爆佢
好似話散左

又拖手又kiss又銀豬都仲未一齊

呀勝
好可惜啊

霖豬依個字令我聯想好多發音

林豬 冧豬 lam豬

三篇變兩篇

終於完左場波
btw銀仔想幾多p

別的男人

解咩畫

打波個part呀

最尾完場個part呀

最後阿勝失誤嗰part呀

淺白啲講解就得

今日同聽日都要停

唔係咁吊癮呀嘛

講解左先出文啦

撚爺快手啲

都習慣嫁啦

唔意外

雖然意料之內但係依然失望

樓豬真係仆街仔黎

個post又沉了

12月9號開始存文
岩岩live 左。。。
點知仲未完

棄故

你個街都出左幾耐下

出完啦 lol

Ingram

入左po牙

已經追到頹
出文慢
好混亂
質素差

牙

你

老

母

銀仔肯解畫未？

推

岩岩開lihkg account 就即刻衝過黎留名啦

終結篇

星期一回到學校裡。雖然我心中仍然覺得這件事需要處理一下，但是我最終還是聽從呀輝的意見，不要插手管呀勝和ＭＡＮＤＹ之間的事。

我覺得這種情況是最慘的，也是最尷尬的。他們在同一個課室裡，幾乎是朝夕相對。兩個人原本是一對恩愛的情侷，這一刻卻形同陌人，就算走過踫也，也不會抬頭看彼此一眼。

雖然他倆什麼都沒有說，但是誰都到這一幕都知道他們之間肯定發生了什麼。

因此有不少已經向我們詢問過，但是我並沒布透露太多。這始終是他們的事，就算要說也該是他們自己親口解釋。

只是我心裡不明白，為什麼事情會發展到這一步。

如同我並不明白，為什麼我跟她的關係會變成這樣。

我的腦海不斷閃過那個畫面，一直重演著當日映入眼簾的那兩秒的笑容，那是多可愛﹑多甜蜜的笑容，或者我不能給她的，自己會有人能代替。

或者我不應該想太多，我只要對小霖好便可以了。但是這種哀愁，卻從一而終地跟著我，揮之不去。

我曾有衝動去問鄭峰，這一切到底是發生了什麼事，因為我沒有勇氣面對小儀，但是我也深黯自己沒有資格去詢問鄭峰。

「佢地．．．已經拍緊拖啦。」直到呀輝告訴我這個消息，我的心是一下沉落，一時說不出話來。

最後係相差２分，跟住對面隊帶左個波過我地場，然後大家互相抄截左幾次波，之後我傳個波比呀勝，最後兩秒呀勝入左自己個籃。
兩秒改變唔到Ｄ咩，傳得波黎都射唔入。

「哇，居然係咁，佢都冇話我知添。」我「哈哈」笑了兩聲，一解自己多日來的悲傷。

原來如此，原來如此。我一直在納悶他們發展到什麼地步，現在所有東西都水落石出，那我自己可以放心。

「你唔好咁樣啦。」呀輝居然拍了拍我肩膀，想到安慰我，明明我是笑著的。

「下？」驚訝的我反而是我。

「我明白你既感受。」

我什麼感受，雖然呀輝是個聰明人，但是這一次卻自作聰明了。

「有時候，人既相處就係咁。」他開始說一些有的沒的，我愈聽愈糊塗。

「當你覺得安穩既時候，你就會想出城挑戰唔同既ＢＯＳＳ，你搵到目標，不斷提升自己，不斷嘗試直到自己有能力擊倒ＢＯＳＳ。但係隻ＧＡＭＥ完左之後你就會發現，你要打敗ＢＯＳＳ既同時，其實係不斷消耗自己既生命值。」我完全聽不懂呀輝想說什麼，但是他仍然繼續說下去：「只係遊戲中既生命值可以補返，但係現實中就做唔到。到你打低ＢＯＳＳ之後，你先發現自己既生命值得返好少好少，你先留意到生命值既重要性，但係你已經咩都改變唔到。」

「你講緊咩？」這不是一個好的比喻，我也沒想過呀輝居然會說出這種沒智慧的話，這難道已經超出了他可以處理的圍範了嗎？

「擁有既時候你唔會發現，當失去左你先察覺得到，但係你地既時候已經交叉錯過。冇人可以改變『改變』，都冇人可以回到過去。或者呢一切都只係緣份。」我聽到最後兩個字，不發一言轉身就走。

補返２５０正皮

我在害怕，害怕呀輝看見我的淚。

緣份。

我喜歡這兩個字，因為它總是帶著浪漫的；我不喜歡聽到這兩個字，因為它出現的時機，總不是在歡樂的畫面。

這是人類無可奈何的一種自我心靈解放的安慰，愈是了解它，就愈覺得悲哀。

緣份錯過了後，就永遠再也出現。

然而，「錯過」也是緣份的一種。

我不想明白這個道理，我不應該明白這個道理。這對於我而言早了點，也憂傷了點。我是應該抵抗命運的，我是應該做一些驚天動地的事情來改變這一切事情的。

然而，我卻無力地坐了下來。

我沒有這種勇氣。

要是我再做些什麼事情的話，會傷害了她，也會傷害了他，更會傷害了我身邊的她。我不是不做，而是我絕對不能做。

那一刻是我第一次，覺得自己的人生有遺憾。以前總覺得想做的事就應該做，既然是自己選擇的，後果我也能夠承擔得起。

但是到了這一刻我才明白，有些事情的後果是我承受不起的，因為定波及的不只有我一個人。

不是不為，而是不能。

「銀仔。」一個夕陽化身的女孩，突然出現在我面前。聲音像斜陽般溫柔，打在我心裡。

我實在想不到這時候還會有哪個女孩對我這麼溫柔。她不是小霖的話，就只會是「她」。

補返琴晚

「你走啦我今日冇心情。」我想打發她離開，這時候無論做什麼我也沒有心情。我只想靜靜思考一下，至於思考什麼，連我自己也不太知道。

這些東西多想也不會改變什麼，但是人類．．．卻很喜歡不停想著。

「唔好意思呀，我中文有Ｄ野唔明，所以想請教下你。」

請教？

我冷笑了一下，她家裡有的是錢，請得起高級的補習名師，又何需我這個廢人來教她。

「我今日真係冇心情。」我站起來轉身離開。

「唔係呢，得你可以幫到我。」聽到她這樣說，我由不得好奇到底是什麼事。

我停下了腳步，趙敏瑤從身後連跑帶跳地走過來，說道：「你今晚得唔得閒教我？」

我舉頭望了望天色，原來已經這麼晚了。

回到家裡我只會一個人在亂想些東西，趙敏瑤的樣子似乎真的需要幫忙，想到她無條件教我結他，我也從來沒有好好答謝她，所以我點了點頭。

「行啦。」

這條路我走過不少次，已經非常熟悉。我從最初跟在趙敏瑤背後，到現在與她並排坐著。

在幾個月前，我們是擦身而過也不會抬頭看彼此一眼的陌生人，在更久之前，我們還是敵對關係，在她未進入我們學校前，更是不可能知道有我這個人。

距離使人相識。人類的關係是由於相處的空間所造成，假如沒有生活在同一個生活圈裡，我們根本不可能有這種連繫。

那麼從不曾在你生活中出現過的人，又是不是真正「存在」的人？

從踏出校門到走到她的家樓下，趙敏瑤沒有說過一句話。可能她明白我在這個時候並不想說話，雖然她並不知道我經歷了什麼事，又是怎樣的心情，但是她卻明白自己在這個時候絕對不應該開口。

她是個聰明的女人。

聰明得我根本不知道她在想什麼。她不說話，腦子也肯定在活動著，她並不是那種想像行街睇戲食飯的蠢女人，她懂得計劃。

我並不喜歡心機重的女人，趙敏瑤卻偶偶是這種人，所以打從我第一眼看見她，便很討厭這個人。就連我自己也沒想到，我們的關係可以變成這樣。

人類的關係真是無法預測，正因為不能預測，所以才更顯得可怕。

「入黎坐呀。」這是趙敏瑤說的第一句話。我突然有一種感覺，覺得與這個女人相處挺舒服，因為她好像永遠都知道自己該做什麼事。該靜的時候就靜，該說話時就會說出你心中想聽到的那句話。

「你想唔想聽歌呀？」我想了想，點點頭。反正我不想說話，有些音樂的話就不會太奇怪。

好像就連歌，她也知道我喜歡聽什麼。

我來得太自然了，彷彿這裡是我的家一樣。但我卻忘了，我來這裡是有目的的。她的一切引導，已經讓我忘了原本該做的事。

「你有咩問題想問我？」想到後我馬上說。

趙敏瑤從廚房裡探頭出來，笑了笑說：「不如我沖杯熱朱比你飲呀。」

她並沒有等我回覆，自己在廚房忙了一會兒，然後徐徐走出來，仍舊穿著那純白的襪子。

「拿！」趙敏現輕輕彎腰，把杯子遞到我面前。

「其實件事係咁既．．．」沒等我再次發問，趙敏瑤率先就說。

hi

屌你又呢啲位停

你咁叫解左畫？ 點解佢會入左自己籃？ 點解入左波會係對手開波？

銀仔不如快d完左佢喇

支持最後with趙敏瑤

又話終結又未完想點呢銀哥？

屌好撚無奈
睇嚟又要隔日先有文

小霖知唔知你成日去人地屋企？

終結係咩意思？

係咪分手導火線

要打多2場波嘅意思

終結篇咁耐都未終結到既

快d推 無時間啦
棄all推瑤

你停d位真係好黑人憎

終結篇但仲未完

快啲呀~~~

終結篇終結唔到……

入黎見到有文 點知又停

我將雙手圍在杯子旁取暖，聽著趙敏瑤的解釋。

「我幾份文化題都做得唔係幾好，頭先放學走左去問中文老師，覺得佢都教唔到Ｄ咩．．．」趙敏瑤坐到我旁邊，然後慢慢地說：「咁我諗起你上次文化題好似係最高分，所以咪想黎請教下你囉。」

文化題是ＡＬ的專屬產物，也能說是我的得分卷。趙敏現會找上我也不是沒有原因的，恐怖她早就知道我的所有成績了。

「咁不如你比你做過既卷我睇下？」

「好呀，但係我做得差，你唔好介意。」趙敏瑤醜話說在前頭，然後在背包找了三份卷出來。我逐一細看，不禁皺起眉頭。

「做咩，係咪做我好差？」其實這個問題趙敏瑤不必問我，老師打的分數已經很清晰。我原以為趙敏瑤只是謙虛，畢竟她的中文根底不錯，但想不到她這份卷果然做得不太好。

她只是敗在這份卷上。

「點解你會咁寫既？」我看了兩遍，大杞明白趙敏瑤的問題出在哪裡，所以取了其中一份卷，想先知道她的想法。

「佢呢到話以賢人政治的長處補民主政體之短，咁我咪話賢人政治既好處係可以不受民眾意見既影響，選取最合適社會既發展模式囉。」

「呢個係你既意見？」

「係呀。」趙敏瑤不太明白我為什麼會這樣問，這是第一次我們「角色互換」，是她搞不懂我，而不是我不明白她。

「嗯．．．」我想了一下應該怎樣跟她解釋：「文化題要你寫既唔係你既意見，而是儒家既意見。」

「咩話？」

「老師唔會咁同你講，因為老師想呢份卷可以ＴＥＳＴ到大家對於儒家文化認識有幾深，如果你真係有比呢種文化感化到，就自然寫到出黎。」

「但如果冇感覺，就自然寫唔到？」

「冇錯，呢份卷唔係通識題，唔需要你寫自己既意見，你只是要站在儒家既角度。」

趙敏現若有所思，久久不說話。

於是我繼續說：「同埋有另一個問題，你做題目既時候唔可以睇完資料就自己起筆。其實資料既對話就係關鍵，你要將所有論點拎出黎，然後逐一分析，咁樣先會高分。」

「嗯。」趙敏瑤是舍聰明白，我一說她就明白自己的問題在哪裡。是出於「固執」，她想把自己心裡想的意見說出來，她希望老師認同她的想法。然而不管她的文筆有多好，只要不符合儒家思想那便很難高分。

「仲有一個問題。」

「仲有？」

「『民之所好好之，民之所惡惡之』呢兩句野你解錯左，佢係指緊賢人會明白民眾鍾意Ｄ咩，想要Ｄ咩，所以賢人政治既好處唔係賢人聰明過民眾，而係賢人會順應民眾既想法。」這是一般人容易犯的錯誤，解錯原文就會使自己的文章前後矛盾。

「你好叻呀。」趙敏現突然說出這句話黎。」

「哼。」我沒有回應，只是冷笑了兩下。」原本我應該是開心的，但這一刻我卻完全沒有感覺。如果我的是聰明的話，就不會眼看著身邊的人一個個在改變，而自己卻無能為力。

「做咩，你唔信？」

賣大包大贈送

「做咩，你唔信？」

「或者，我只係對文化題有小小研究姐。」

「唔係，我係真心覺得你好ｃｈａｒｍ。」

「下，ｃｈａｒｍ呢個字用係讀書人身上，有ｄ奇怪啵。」

「你岩岩教我文化題既時候，成個人好似唔同左咁，變到好認真，好型。」趙敏瑤說得肉緊，似乎真的想我相信她。不論我是否相信，得到別人的稱讚總是高興的。

「同埋，上次睇你打波，真係好型。」這似曾相識的對白。

「最後你好冷靜咁入左場三分，之後又帶領全場打返上黎。」趙敏瑤化說愈興奮，愈興奮便坐得愈近：「下半場你一上場之後，成個場既氣氛好似唔同左咁。」

「哦？點唔同法？」趙敏瑤好像說到自己看清一切似的，我抱著一種考考她的心態問道。

「你既打法好特別，好似唔跟章出牌，但係又一ｄ都唔亂。其實果陣如果你地穩定咁打，應該冇機會贏，但係因為你特別既打法，所以先可以挽回局勢。」趙敏瑤不在現場，但好像已經知道我們的策略，明白每一個人每一個位置的想法似的。

我想我沒有她說的那麼重要，也沒有她說的那麼聰明，但是她這樣一說，我一時間真的有一種自豪感。

「所以話，你真係好型。」

我露出了這段時間的第一個笑容，沒想到是趙敏瑤使我笑了。

真是我完全想不到的事。

有女朋友仲可以同另一個女同學單獨相處

加甜

要加甜了要加甜了

機會:
銀仔可以選擇利用加甜換取屌少一嘅機會

紙言可唔可以更新快d同多d

推啦 快d啦 大力d啦 唔好晒時間啦

唉，又live...呢個po完唔完到架

原本應該1125話完，到宜家就1225都未完到

你究竟當小霖係乜

唔似要完

笑咗出聲

唔好0125都未完

完結篇

趙敏瑤跟小霖同為稱讚，但那種感覺卻截然不同：她的讚美句句都是男人想聽見的，好像完全看透了你的心一般；小霖的稱讚卻是具有分析力，極具針對性，沒有集中精神去想是不可能看得出來的，卻有一番清新的感覺。

「你，今晚．．．」趙敏瑤欲言又止：「留唔留低食飯？」

這種台詞，好像只會在電視劇中聽見，像是我留在小三的家中，而小三很渴望我留下來，只差一句「我煲左湯呀」。

「我屋企應該留左飯呀。」這句話一出，我卻發現自己有點不堅定。

趙敏瑤更加發現了，馬上說：「我唔想又一個人食飯呀，真係好悶。」

「但係起碼你個人響到，我就冇咁孤單。」她這兩個字一出，我倒也沒有話可以反駁了。

「就當係．．．我教你結他既學費？」對於教結他的報酬，趙敏瑤從來隻口不提。我原以為她真的不介意，所以心裡多少有點感激與內疚。沒想到她居然在此刻用了這個「免死金牌」。

又不是什麼事，她何以那麼執著要我留下來？

又不是什麼事，我何以要拒絕留下來。我想不到趙敏瑤有什麼計劃，與其白擔心眼前這個人會對我做出什麼不利的事，倒不如．．．選擇相信？

「好呀。」我點點頭，乾脆地答應了。

「你想食Ｄ咩？」

「你識煮？」趙敏瑤雙眼發光似的主著我，彷彿不相信我懂得煮菜般。

「基本既野食我都識既。」

「咁呀．．．」雖然我懂，但起初只當是說句客氣話，沒想到趙敏瑤此刻居然撒起嬌來，果真要我煮菜：「我今日想食牛扒，得唔得？」

牛扒，偏偏是牛扒。我望著眼前這個美人，所有人都希望獲得她的大美人，楚楚可憐卻又冰雪聰明。她到底是無意中說中牛扒，還是她根本就知道些什麼。

我不敢小看她，所以我情願相信後者。

曾經，我希望用燭光晚餐來挽回小霖的歡心，所以在牛扒方面下過苦功，當然並不陌生。

難道她早就知道這一點？

我沒有問她，只是在心裡想。

「好呀，咁我落去買。」

「唔洗！」她喝住了我，說：「雪櫃入面有。」

果然，剛好就有兩塊牛扒，如果這不是預先安排，那真是太巧合了。但是她又怎麼可能預料到我今天會來她家，會留在她家吃飯？

這簡直有如魔術。

當我開始準備食末的時候才發現，不管是湯﹑前菜﹑主菜，甚至連甜品都有，好像今天的飯局是趙敏瑤早就準備好的。愈是齊全，我便愈是心寒。

「你大概要煮幾耐呀？」

「我諗大概一個鐘鬆Ｄ就搞掂。」

「好呀，好果係咁既話，你介唔介意我沖個涼先？」聽到這句話，我馬上有了奇怪的反應。趙敏瑤居然在一個陌生男人的面前說要洗澡，雖然說這裡是她的家，但也有點奇怪吧。

不過我也沒有阻止她的原因：「哦，隨便啦。」

總覺得那水聲傳來，我就開始心緒不靈，好像身體有什麼欲望在壓抑著，等著爆發的一刻。但這十多年來社會的枷鎖與道息壓力卻不容許我再想下來。

沒錯，「道德」就是用來抵抗人的本性，即是「逆天而行」。

聽日全日留響屋企打文，滿意未

預告：
要追文既聽日好追，大量。
今晚過２５０正皮再加５篇

銀仔開後宮
加油
開到就正皮

銀仔唔爭在聖誕同平安晚都全日打文啦

信住先

加甜

加油啊銀仔

幾時完

希望有甜

加快 加油

正皮+1

--> ２57 正皮

過左250正皮啦
唔好又走數

Strong Hold 正皮, 呢節落重甜即時正皮

你個名

今日完唔完到

幾時出文

說好嘅全日呢

zzzzzz

水聲一直傳來廚房這邊，趙敏現似乎已經在裡面弄了很長一段時間。我已經慢慢習慣下來，對水聲的反應也沒有那麼大了。

「你ＯＫ未呀銀仔？」這時候趙敏瑤卻突然在我身後出現，我嚇了一跳。

「你唔係沖緊涼咩？」會這樣問是因為我還在聽到水聲。

「我沖完涼喇。」趙敏瑤知道我心裡的疑問，馬上補充說道：「我要裝Ｄ水黎洗衫。」

她家裡明明是有洗衣機的。但我卻沒有再問下去了，這一刻站在我面前的趙敏瑤似是變了另一個人，脫去校服的她，完完全全地變成了一隻妖艷的魔鬼，只會出現於黑幕的勾搭人心的女鬼。

我心是純潔的，但腦袋總是不太理性。當我第一眼看到趙敏瑤這身打扮後，總是在幻想些不應該想的事。我馬上把自己的專注力集中在菜色上，在這裡下去我怕自己會切斷手指。

「咦你煮緊咩呀？」沒想到趙敏瑤卻一個冷不防地撲上來，貼在我身後，跟我變得更加接近了。

「你出去等啦。」

「唔好啦，我想睇下你整咩，我幫唔幫到手呀？」趙敏瑤堅持不肯出去。

「你岩岩先沖完涼，一陣又成身油煙味嫁喇。」趙敏瑤想了想，似乎覺得我說的話有道理。女孩子們都希望自己的身是香的，特別是她剛洗完澡，所以趙敏瑤馬上就答應了。

「咁好啦，你加油喇，我好期待。」趙敏瑤在臨離開之後，居然在我耳邊說了一句：「你真係好叻呀。」

然後，她又雀躍地走到沙發去滑手機。

過了一會兒，我向趙敏瑤求救：「趙敏瑤呀，你屋企有冇芝麻醬呀，我想整Ｄ手撕雞呀。」

「有呀！」聽到我的呼喊，她馬上從客廳走進來，雙手把東西遞到我面前，輕聲說道：「你叫我敏瑤得喇。」

趙敏瑤含情脈脈地說，我著實想像不到這個表情會掛在她的臉上。在我心目中她應該是跟「妖艷」﹑「性感」等字眼掛勾的人，最多只能加個「楚楚可憐」，但是「含情脈脈」﹑「清純」等字詞卻不能用在她身上，這種反差太大了，大得有得虛偽。

「唔該。」我沒有回應她的話，縱然我心裡是拒絕的，我也不能那麼直接傷害她。

終於在廚房中忙碌了好一段時候後，把東西一一放在桌子上。

「哇，好得呀！」她從剛才那一刻開始就像是變了個小孩子似的，就連衣服的風格也改變了，變成那種加大碼的白底公仔Ｔ恤，走的是日系可愛風。

「等我影張相先。」趙敏瑤二話不說，馬上拿起手機拍照。

「不如我地自拍一張？」她盛意拳拳地邀請。

「唔好呀，你自己影啦。」我斬釘截鐵地拒絕了她。

「嗯──」她開始撒嬌：「黎啦影一張啦。」

但唯獨是這件事，我清醒得很：「我唔鍾意影相，你快Ｄ影完就開餐啦，凍左就浪費我心血。」我的話說得有點著，但是如果有照片在趙敏瑤手的話，是極度危險的事。雖然我現在已經開始相信她並不會對我做出什麼事來，但是還得小心為上。

「咁好啦。」她嘟了嘟嘴，也沒有再強求什麼，馬上改口說：「好，開餐！」

咁早有文喎

推推推推推

這次除了有牛扒外，趙敏瑤還不知從哪裡找來了紅酒，應該是她爸爸的。我的酒量本來就不好，所以只是象徵式要了半杯，但是絕不提起過酒杯。

反而是趙敏瑤喝得多，我也沒有要阻止她，她是個見慣大場面的女人。難聽點說，她在我心目中更像是一個「風塵女子」，所以我不相信她會醉倒。

我在心裡跟自己說好了，假若她醉了，那肯定是假裝的，我會馬上便走！

雖然趙敏瑤沒有說什麼，也沒有什麼特別的行為，但是她的聲浪愈來愈大，說的話也愈來愈大膽。

「你整既牛扒真係好好味，點解你咁叻，點解你會選擇同果個女人一齊？」不管她說什麼，我只是微笑著不說話。但是她指的人是小霖，那我還是得開一下口。

「小霖係我見過最好既女人。」

「其實你應該知道嫁，你應該一早就估到啦．．．」趙敏瑤的樣子不似醉了，但是她說的話卻語無倫次。

我還是有耐性地跟她相處：「你食多Ｄ野啦，唔好飲酒喇。」

空氣突然變得有得冷，氣溫也逐漸下降。

「你凍唔凍，不如你著多件衫？」

「我唔凍呀，我宜家好熱。」我開始沉默起來。

「你屋企有冇遮多？」冷並不是氣溫下降，而是隨著這陣細雨的來臨，伴隨著一陣狂風，所以開始有點冷。

「就黎落雨喇，我冇帶遮。」趙敏瑤的家距離我家有一段距離，我猜想如果現在離開的話，應該還來得及。

「你可以留響到，等到冇雨先走。」等到雨停，連火車站也必然關了。我不可能等到這麼晚，所以現在急著離開。

正在這個時候，我電話的熒幕亮起。我腦海突然一片空白，什麼都想不到，不知道過了多久，是二十秒，還是二十年。

在這段空白的時候，忽然外面的世界在發生什麼事情，我統統都不知道。

小儀！

打錯了？

我實在想不到她怎麼會在這個時候致電給我，像是知道我需要她的幫助般。

我正想利用這個電話跟趙敏瑤說有些急事，然後逃離現場。

但是一隻手覆蓋了那光茫，接下來的就是黑暗的時光。

「唔好走──」趙敏瑤突然抽泣，我一時間手足無措，馬上安慰她。

「做咩事無啦啦喊呀？」

「你應承我唔好走啦好冇。」趙敏瑤一直望著我，這一刻她居然變得極可憐，這不是隨便便能假裝出來的。

這是真意，我的直覺這樣告訴我。

然而，我卻臉有難色。這一通電話我不能不接，因為打來的是小儀，是那個我已經幾乎一個月沒有跟她聯嫗的舊人。沒有人明白我有多想念她，沒有人知道我有多重視這段關係。

世上最悲慘的事，莫過於你極重視一段感情，而對方卻毫不在乎。

「對唔住．．．」雖然她是真心真意，但我卻有必須做的事。

「其實，今日係我生日。」趙敏瑤突然從錢包取出自己的身份證，她深怕我會不相信，而事實上我真的有一刻懷疑過，直到我親眼看到她身份證上的出生日期。

推啦
咩小儀小霖全部行埋一二邊

２５０正皮補發，連埋樓上果３篇，總共５篇

我突然放慢自己的動作，心裡的思緒很複雜，一直在想著，從放學到現今所發生的一切事情。

我突然覺得，眼前這個女人的內心，比我想像中還要脆弱，比任何一個女人都要脆弱。我甚至開始幫她找藉口，她之所以這樣傷害別人，只不過是她缺乏安全感的表現。她只是怕失去身邊的一切，所以選擇了以傷害別人來保護自己。

就在那短短幾秒鐘時間，我毫無邏輯地想著這一堆不相干的東西。

「我唔係一早準備好哂ｄ野，我本黎係買定比自己食，我諗住自己煮，自己一個人食．．．」趙敏瑤像是早就知道我在想什麼，並一一解答我的疑問，這些解答卻完全跟我腦海中想的藉口一模一樣。

「我咁岩見到你，所以厚住面皮咁希望你可以今晚陪下我，陪我食餐生日飯。我只係搏一搏，冇諗過會成功。」趙敏瑤這樣一說，我卻有點心軟了。

好像，她是背負著全世界的誤會的女人。

然而在外人面前，這個女人卻連一聲哼也沒有，只是任由外人唾罵她。

這一罵是十幾年。十幾年！這並不是可以用文字表達出來的情景，也不是能以文字說出來的感受。只有在那一刻，那個環境之下，你才真正感受得到，那種委屈的感覺。

縱使有千百萬種痛苦加諸於我身上，我也毫無懼怕。但是一點兒委屈之情，卻已能使我鼻酸。

「我第一次，有人陪我過生日。」趙敏瑤輕聲說出這句話，這其中卻蘊含了多少辛酸。

你應該多的人朋友，怎麼會只有一個人呢？

我沒有說出口，因為我不敢問。原因是什麼，聰明的你大概已經能想到了。在她身邊的人，又有哪一個是真心的？

「你就陪我過一日生日啦好唔好，就一日？」趙敏瑤苦苦哀求：「反正宜家落緊雨，你就當係要避雨，順便陪我過生日啦。」

就連過自己的生日，居然也只是「順便」。我從不曾想過這種話居然會在她口中說出來，我實在不敢相信。

不，就因為是她所說的，我才應該相信。

我點了點頭，沒有再說什麼。我知道這個時候我再說什麼都是錯的，都只會傷害到她的心。於是我沉默地坐著，陪伴在她的身邊。

「你飽未？」

「未呀，」趙敏瑤終於笑逐顏開地說：「喊完有ｄ肚餓。」

她傻笑了兩聲。我真搞不懂，怎麼一個天真的小女孩，會變成這種性格。到底我們的社會發生了什麼事，是家庭的影響？是她的背景，她的背景並不是她家人而已，是整個社會的道德﹑思維。

因為這個社會的價值觀被扭曲，所以我們這一代的人才會受到影響。

孩子，永遠都是社會的受害者。不過他的生活如何地成功，如何地富有，都不過是一個受害者。要解救只有一個方法，就是靠著自己提升精神層次。別人的教導，只是社會的加壓，父母的教育，也不過是對你造成更重的傷害。

解救，只能靠自己。

「點解，你會肯教我結他既？」這是我一直以來搞不懂的問題。我沒有問，是因為我覺得趙敏瑤不會答，但是現在的氣氛使我覺得趙敏瑤會說真話。

「因為．．．」趙敏瑤仔細地想著，然後會心微笑地說：「因為我地第一次見面。」

「第一次見面？」我也差點忘記了我們第一次見面是在什麼時候。

「你仲記唔記得，你果陣好急住去搵人？」那天放學我急著去接小霖，就在必經之路的途中遇上了趙敏瑤。

「我記得！」那一天，我狠狠地將ｕｓｂ擲在她臉上。

「果一日，我原本以為我會成功，但係冇諗過你死都唔肯幫我。」這一刻趙敏瑤把當日的事說得輕描淡寫，避重就輕。

然後她接著說下去：「我果陣就覺得你係一個好特別既人，我好似睇唔透你咁。」

我才覺得趙敏瑤是個看不透的人。

「人地唔敢做既事，你居然敢對住我做，好似完全唔會諗下後果咁。」她指的是ｕｓｂ的事，我已經分不清她是褒是貶。趙敏瑤沒有理會我，自己一個繼續說：「其實你真係好蠢。」

說罷，她又自己笑了兩聲。被她這樣一說，我當然是笑不出聲。

「但係你蠢得黎又好特別啵。」趙敏瑤愈說我便愈覺得不好意思。

「咁同你教我結他有咩關係？」她還未說到重點。

「我一直想搵個機會識你，但係我地又唔係同一班，又冇同樣既選修科，所以我地基本上係冇接觸既機會。」更重要的是，我們在選舉一事上已經成為了敵對關係，更加不可能像現在這般相處。

「呢個時候就有個人出現左．．．」

「呀輝！」

正皮今晚有甜

正皮加一

正皮左九年

咁快就背住小霖...

我要嘅甜係同小霖，唔要敏瑤
btw皮已正

出軌就bye

還我小霖多謝合作

甜呢樓主

皮已正啦喂 甜唔甜都唔緊要啦 拿拿聲出文啦

重甜

「冇錯，你已經估到。」要猜到這一點並不是難事，但是後來的事才是重點。

「呀輝佢同你講左ｄ咩？」

「佢知道我想識你，所以話可以幫我。」趙敏瑤欲言又止。呀輝是不可能這樣做好心的，難道他是為了我嗎？

不可能，我又不是女生，他不可能關心我的事。

「佢提出左一個條件。」

「條件？」

「佢想我幫手叫蕭哲均加入籃球隊，如果佢應承既話，佢就介紹你比我識。」這下子好像所有事情都連成一線了，我突然明白到，所有事情的「幕後黑手」是呀輝，這一點我反倒一點都不意外。雖然看起來他是最不在乎的人，都是他卻一直掌握著所有線索。

「我說服左佢好耐，佢都係唔肯入籃球隊，但係佢應承幫你地打學界。」蕭哲均跟趙敏瑤的關係已經很明顯，就是娘娘與兵。呀輝早就洞識這一切，更重要的是，在蕭哲均前來挑釁的時候，他對他的實力印象深刻。而且當我們還是敵隊關係的時候，呀輝居然還有那種胸襟去欣賞別人的技術，居然還有辦法把敵人的實力弄到自己手中。我實在不敢想，這除了呀輝還有什麼人可以做得到。我還是那麼感激，我跟呀輝是兄弟而不是敵人，幸好我們的關係還不錯。

而且呀輝從頭到尾，只是說了兩句話。他利用了我想學結他這件事，一方面滿足了我的需要，另一方面卻將這種需要化為一個良機，跟趙敏瑤做了交易。在過程中他什麼都沒有付出，卻是一舉三得。

我沒想到，會有人可以做到這種事。這一切都配合了偶然，偶然地我想學結他，偶然地趙敏瑤懂得結他。

不！

仔細一想，我想學結他並非一個偶然，而是呀輝從旁引導的。是他叫我學結他寫歌，然後增進我與小霖之間的關係。

藏在背後的男人，這好像是個可怕的象徵。然而他交換回來的「利益」，卻是我們學界籃球比賽的關鍵。

我只是笑了笑，然後停止思考。反正再怎麼想也不會有答案，呀輝所做的事也不會傷害到身邊的人，那就放心交給他吧。

「你笑咩呀？」

「冇呀，」我開始收拾東西，說：「我只係諗唔到，有幾多野係我仲未知既。」

「仲有好多。」趙敏瑤衝口而出。

「好多？」

「冇，」她試圖轉移話題：「我只係想話，呢個世界上仲有好多我地唔知既事。」雖然她勉強說過去了，但是我心裡還是有點在意。

而且偏偏在這個時候，我想起了小霖。想起剛剛趙敏瑤說小霖是「呢Ｄ咁既女人」，所以我不能不在意。

「可唔可以為左我既生日飲小小？」趙敏瑤忽然拿起酒杯，一手放在我面前。

她喝了這麼多也沒有醉，我喝半杯應該沒有太大問題。

「好啦，飲埋我就差唔多要走喇，就黎尾班車。」就在我聆聽趙敏瑤的心事時，時間已一點一滴過去。

已經十時多，雨也愈下愈大，叮叮噹噹打在窗邊，也沒有要停的意思。這時候天也更冷了，我在想假如我在半路遇上這場雨，恐怕第二天肯定是要病了。

「都係唔好喇，我飲兩啖就算啦。」當我將杯口放到口邊的時候才知道自己錯了，那酒精的味道一湧而上，刺激我的呼吸道。我並不想在女生面前丟臉，假如是平日的話，我會選擇放慢速度，一滴一滴喝下去。

然而面對這個人，我的驚覺性卻高了。我不希望冒這個險，或者這並不是冒險，而是一種自我掙扎。

「但係，你飲完酒即刻淋雨既話，好容易酒精上腦嫁啵。」趙敏瑤說的話毫無根據，但我卻居然相信了。

我真是個無腦筋的動物。

「有遮嫁嘛。」

「你又話冇帶？」這個時矢趙敏瑤愈坐愈近，說話中居然帶有一點挑逗性。她的眼神也開變了，變得迷糊起來。

她正不清醒。

到底在想什麼，眼前有一個女神級的同學在自己面前穿著一手就能撕掉的衣服，而且她還醉了，這不是明擺著給我機會上她嗎？

但趙敏瑤愈是不省人事，我不知怎的愈是害怕。這是一種奇怪的感覺，甚至到了現在我也解釋不了。

反正那一刻，我想到的就是一個字──

逃！

「你唔係借比我？」

「嗯，借比你？」趙敏瑤哈哈笑了兩聲，估計她是「醉」了，是真醉還是假醉，只有她自己知道。

「我都冇話借比你，借比你有咩好處呀？我不知幾想你今晚可以留低陪我，我想過一個有人陪既生日呀，咁多年黎都未試過，不如陪下我啦，陪到十二點啦好冇呀。」趙敏瑤連珠炮發地說著，我已經無暇再聽下去。

我又再一次離開沙發，從窗邊看出去，雨是愈下愈大了。但是這種雨量用跑的應該是可以的，再晚一點真的可能離不開了。

「你唔好走啦，你要我做咩都得嫁。」趙敏瑤突然從身後撲上來，我嗅到她身上的酒味，還有淡淡的香味。

「行．．．」趙敏瑤沒給我開口的機會，逕自以奇異的動作遊走到我身前，用舌頭堵著我正要張開的嘴巴。

送多左２篇比大家

３００正皮追加６篇

Live

係呢到停

6篇？！ 有咁多不如正正經經準時岀文

可唔可以俾返小霖/小儀黎 唔好係依個趙敏瑤

臭雞

甜呢 去咗邊

下個po會係真完結篇

講清楚呀，追加6篇定追加第6篇

好似啲鋪頭話收皮清貨咁，一清就十幾年

Live 快啲加甜
我要糖尿病

每篇6行

每行6隻字

屌你仲可以拖咁耐

加甜呀

唔知點解好中意趙敏遙

傳說中嘅甜就係禁

支持趙敏遙

邊度嚟咁多人俾正皮你呀

第一次留名

皮已正 加速

可憐派 但如果真係背叛小霖 就要燒一燒春袋啦銀仔

依家293 原來真係有

我屌
小霖啊
還我小霖啊
btw 走甜thx

小霖>趙敏瑤>>小儀
小儀返去搵金剛啦

297

想要甜
但加咗好對唔對小霖
點算好糾結

甜呀! 甜呀! 我要甜到糖尿呀!
繼續STRONG HOLD正皮

利申: 趙敏瑤隻兵

301

希望有生之年可以睇到個結局

301正皮now

文呢屌你

文呢樓主 重甜啦

302

岩岩正評左等文

又吹水唔抹嘴

文啊！

文呢！！！

女王銀，快啲啦，好緊火呀。

309喇 出文喇

俾左正皮喇 重甜

睇黎今日都係沒文出

agger :~
樓主真係寫得好正

這一下已經夠我驚訝了。驚訝的反射動作只會有兩種：停下來或推開她。我當時是停了下來沒有任何動作，腦中一片空白。

等到我有所知覺的時候，卻是一種舒服的感覺。

那是暖和的﹑溫柔的﹑滑溜的感覺，那種感覺一旦開始了，沒有一個男人希望它停下來，這是人性最自然的反應。

趙敏瑤的手，不知在什麼時候已經伸進去了。我甚至不知道她是在什麼時候﹑以什麼方式伸進我的褲子內。

這是我第一次感受到，自己雙手以外的女子的手在套弄著，我幾乎要以野性的嘶吼的方式表達自己的感覺。她的動作很純熟，比我自己套弄更要純熟。

她幾乎知道要怎樣做我才會舒服，才會有感覺。這個從來沒有其他人進入過的地方，這一次卻在不知不覺中被偷襲﹑被攻陷。

我卻毫無招架之力。

「唔．．．．唔得！」這句話幾乎是機械式的，在眾多道德壓力底下被逼出來的一種敷衍式的叫喊。趙敏瑤深明這句話的意思，或者她是不懂的，或者她根本已經聽不到我的聲音了，她只是享受著自己的「工作」。

「嗯──」趙敏瑤邊弄邊發出奇怪的聲音，明明我的身體沒有踫到她，但她還是一副享受的樣子。看到她的樣子，聽見她的聲音，我的反應變得更大。

她一手抱著我，一手弄著。明明只是單手，在一邊弄的時候，卻能一邊把我的褲子慢慢拉開。不知在什麼時候，那裡已經完完全全展現在她的眼前。

趙敏瑤沒有半刻猶豫，應該是說她沒有半刻給我思考的空間。就在那一刻，

就在那一刻。

就在那一刻！

一股溫熱包圍我的下體，她的舌頭似是在幫我做清潔似的，一直在口中旋轉著。

從來沒有試過這種感覺，就連想像我也不曾想像得了。因為沒有經驗，再想像也是有限的。我當然知道她在幹什麼，但我卻不知道這會是一件這麼不得了的事。

我幾乎停不下來了。

我居然停不下去了。

我他媽的還在想什麼！

只是這種感覺，維持不到十多秒的時間。隨著一股爆發，我的內疚感也隨之被扯了出來。

還記我第一次看見這個女人的時候，我說過要狠狠地射在她的臉上。

沒想到，半年後的今天，我卻射在她的口中。

我完全沒有想過，我沒有想過我身邊的人，我．．．

我對不起信任我的人。我不斷想著為什麼自己會這樣做，我在自責，但是連我也解釋不了，怎麼我會做出這種事來。

衝動過後，內疚身的感覺揮之不去。

我連一句話都沒有說，馬上收拾東西離開，只留下那個歡愉過後的可怕的女人，就這樣衣衫不整地躺在沙發一旁。

我驚魂未定，不斷回想剛才的片段，更多的是我不知道該如面對這樣的事。我甚至對那個女人釋出了恨意，認為我會變成這樣都是她所害的。但我知道這只是一種遷怒，是我不懂得如何處理，所以才怪罪於她。

竟然有文

一晚就過左300正皮真係估唔到 ,今晚打唔切,最遲星期六會補返6篇3000字)比大家

嘩

點解唔扑埋

屌冇扑到
負皮

扮咩聖人

屌。。公平咩？小霖點呀？

嬲撚到 負皮左

小儀想同你打車輪你唔打，難理解，
趙敏同你口爆唔揸波攪埋，難理解，
追文追咗六個月會有甜故，難理解，
口爆完又話唔出文等幾日，超難理解

我都想負皮

皮已負 咁都唔搞埋

唔負住 比個機會你搞埋小霖

即刻去扑小霖就唔使內疚啦，個處仲留返俾佢

btw點解趙敏瑤咁純熟

可能成個籃球隊隊試過

幫過蕭均哲

如果因為大家講幾句銀仔就加甜真係好失望
專一啲喇，寫左半年無甜突然間無端端加甜做咩？大家根本就睇到當作係無甜
重點係，咁小霖點算

咁就走左去好仆街

依段都係真人真事？

識揀實揀趙 夠聰明識做

文定老母

十多秒

我屌你老母啊銀仔

你點對得住小霖啊

btw 叫住你走甜

屌 又係咁

小霖點

咁我講得果少少甜要有既，如果佢準備呢單野比小霖/儀發現。雖然原本以為最甜都係嘴完就算
Btw如果銀仔唔係得十秒係咪有機會食埋

1225都就黎 文呢

覺得
自

零秒出軌

講緊追加果d文打唔切6篇啊
有幾難理解

巴打做咩爆大鑊

呢段唔講啦，好快帶過就算

邊樣先？

我匆忙地離開了。螢幕已經不再亮光，是黑暗的開始。當我再次撥開電話的時候，卻發現小儀已經打了十多個來電。

我正想回電的時候，卻看見了一個人影，我一時驚慌，就連手中的電話都掉在地上了。

「你到底響上面做過Ｄ咩黎？」小儀全身濕透著，獨自站在隧道口。她眼神只有怒氣與恨意。

我想回答我什麼都沒有做過，我是沒有做過什麼，我也不打算做些什麼，只是單純地陪一個女生吃了頓生日飯。這無論怎樣說都不會有問題，更何況趙敏瑤有那樣的身世。

但我居然一個字也說不出來。

「你啞左？」小儀從來不會這樣對我說話，但是這一刻我就站在隧道旁邊，淋著雨不發一言。

她沒有關心我，她已經不再關心我。

「點解．．．你會響呢到？」這是我的疑問，小儀絕不應該在這裡出現。

「你到底同佢咩關係？」她沒有等待我的回答，她根本不是想要我的回答：「你知唔知你仲有小霖？」

我啞口無言。

「你知唔知自己做緊Ｄ咩？」我愈是不作聲，小儀便愈生氣。她用接近嘶叫的聲線在罵著，在雨中還是停見那鏗鏘的聲音。

「你一個人，響到等左幾耐？」小儀已經全身濕透了，還是在這種寒冷的天氣，到底她等了多久，到底她是抱著什麼心情在等。從她第一通電話開始，已經將近三個小時，她難道就在這裡等了三個小時。

她為什麼知道我在這裡？

「你地係咩時候開始嫁？」小儀她誤會了，她誤會我跟趙敏瑤有什麼不見得光的關係。然而，她的說法也不算是「誤會」，在十分鐘前我還可以理直氣壯地回答她，但是這一刻，我像是做錯事的小孩，只能低著頭聽老師的訓導。

「出聲呀！」小儀猛然一拳打在我身上，痛的卻是我的心。

因為我看見小儀的淚。

我落淚，也許是悔疚，也許是無從解釋的委屈，也許是，我知道那個與我相識多年，終日形影不離的小儀，還是在關心著我的。她並沒有對我失望，也沒有不知所以地忽然離開了。

她，就站在我的身邊，為了我的事而在寒雨夜淋了一整晚。

她還是那個小儀，那個我熟悉的小儀。

「我問緊你呀，你點解會同呢Ｄ人一齊？」

「我地冇一齊呀！」我忍不住嚎叫，我深怕這個誤會會持續下去，演變成我無法控制的局面。

「冇一齊，點解你成日上佢屋企？」小儀並不是踫巧看到我們兩個一起上了樓，她早就留意到我們的關係，她把所有事情都看在眼內。

加速加速

喂屌你 快d啦

屌到一半唔屌,我屌爆你菊花呀

快啦屌

屌文呀

小儀喊住又跪低，之後

銀仔走y路

樓上乜撚野事

( Show Blocked User - 初級工程師 )

小儀麻煩你同我打撚醒銀仔

銀仔比人打暈左？

死銀仔

我跟趙敏瑤關係變好的時候，剛好是小儀對我開始冷淡之後的事，所以我並沒有向小儀說過有關於趙敏瑤的事。

「我只係黎學結他．．．」我想到「為左小霖」，但是我的羞恥之心卻使我說不出這句話來。

「學結他一定要同佢學既？學結他一定要上佢屋企既？學結他一定要學到咁夜既？」面對小儀一連串的質問，我根本毫無解釋。

「點解你會變成咁？」小儀說，變了的人是我：「你真係變左好多，變得我覺得好陌生。」

我愕然地抬起頭望著她，我忽然理性得很。變得人也許不是小儀，而是我。我們關係疏遠的導因也許不是因為小儀，而是因為我。

怎麼我一直都沒有想到這一點。

當局者迷。

「我．．．仲係我，我仲係銀仔。」這句話我不知道是說給小儀聽，還是說給自己聽。

「點解你要咁做，點解你要咁對小霖。」小儀兩行眼淚已經失控了，我從未看過她這麼軟弱的一面，卻是為了我。

「點解．．．點解你要咁對我。」

我不能回應，因為我從來沒想過，自己居然會傷害到別人。

「也許當時忙著微笑和哭泣
忙著追逐天空中的流星」

「你唔好咁啦。」我把自己的外套脫下來，甚至連校服也脫了，統統披在小儀的身上。我深怕她會冷著，就算只有一點點我能補償的，我都希望自己能做得到。

小儀卻赫然推開我，一巴打在我臉上，毫不留情地。

我還在愣住，第二巴已經來到，一巴比一巴更要用力。不知道小儀打了多少下，反正我的臉已經麻木了。

等到小儀停下來的時候，她卻緊緊地摟抱著我。口中不停說著：「點解．．．點解？」

「你呢個賤男！」小儀一拳又一拳打在我身上，似是要不留餘力地傷害我，但是在每打一下，她的心是更傷。每傷一下，她又不忍心再打去下。

點解我要相信你，點解我要選擇相信你？」小儀已經哭成淚人，但她還是繼續說下去。不知道她是說給我聽，還是說給自己聽：「我唔應該黎呢到，我居然為左相信你既為人而黎呢到等到咁耐。」

小儀開始在喃喃自語：「點解你唔聽我電話？如果你聽我聽話，就可以話我知你唔響趙敏瑤屋企，可以叫我走先，我就唔會見到你，我就可以繼續信你。點解？點解呀！點解你唔呃我，呃我你冇上到趙敏瑤屋企。」

這擺明是個謊言，但小儀卻情願相信這個大話，也不希望我說出事實的真相。我真的不懂，我不懂為什麼有些人會接受謊言。

並不是她們不知道，只是她們。。。愛得太深了。愛得深，所以不願意自己醒過來。

但我不能說謊，因為我還是我。

至少我是這樣想的。假如我真的說出了欺瞞的話，只怕我會討厭自己。

我情願被小儀討厭，也不願意自己討厭自己。我情願把這種負面的情緒加諸於別人身上，也不願意自己獨自承受。並不是因為我有高尚的情操，只是－－

我是個徹徹底底自私的人。

300正皮追加6篇,冇走數!

「我都講唔到，我都唔知點解。但係我仲係我，我唔應該令你地失望，我唔應該令你失望，對唔住。」

「人理所當然的忘記
是誰風裡 雨裡 一直默默守護在原地」

直到我失去小儀以後，直到我親眼看到她與別的男人嬉戲之後，那個畫面那種感覺，一直纏繞在我的心。

「原來你是 我最想留住的幸運
原來我們 和愛情曾經靠得那麼近
那為我對抗世界的決定 那陪我淋的雨
一幕幕都是你 一塵不染的真心」

「我唔想我地既關係改變，我一直以為我地既關係唔會變。」但我終於明白到，這只是我幼稚的想法。但是幼稚的人只有我一個，小儀卻不是。她只是一直在陪我玩「蜜友」的遊戲，那只是在我們之間沒有其他人的時候。

但中間實在發生了太多太多事情，事情來得太快太快，快得我們兩個人都處理不了，都承受不了。我們還未搞清楚這是什麼感情，什麼感覺，當一切都明白的時候，卻發現已經不能回頭了。

「對唔住，對唔住。」小儀卻向我道歉了：「係我錯，係我做得太錯，會搞成咁都係我既錯。」不，道歉的人不應該是你。傻瓜，你只是一個受傷者。

「唔係，你冇錯，你講得岩，係因為我變左先會咁。」

「唔係，因為我太小氣，因為我妒忌，因為我唔夠勇氣。點解．．．我都唔知道會變成咁，我都以為我地會一直好地地。」不知道，不明白。也許不是我想不通，而是世上有些東西，根本就不能被想通，被看懂。

特別是有些感情，沒有黑白之分，更沒有對錯之別。只是，人墜入其中之後，就會做出不理性的行為，因為有一種奇怪的感覺牽動某人的心扉，所以他才會一步步地，踏入不能回頭的國度。

「對唔住，我真係唔想搞到自己咁小氣，我唔想好似霸住你咁，但係我真係唔知點算，我個心好不安，我覺得你好似就黎消失咁。我好驚，我好驚以後都見你唔到，我好驚我地既關係唔再好似以前咁。」小儀全身無力，依在我的身上。

「唔係，錯既人唔係你，係我！係我一直冇好好照顧你既感受，係我一直以黎只係顧自己。」我只希望小儀別再說下去，每聽她說一句話，我的心像是一片一片地被撕開。

一陣暈眩，我想吐。

「點解，就差ＤＤ，我以為差ＤＤ就會．．．但係點解？」談不上安慰，我連解釋的理由也沒有。

「唔係，係我錯，對唔住，係我做錯左。」一切都必須結束，小儀很明白，因為我沒已回不到以前的關係去，因為我們都另一段關係。

因為我有了她，她也有了他。

「與你相遇 好幸運
可我已失去 為你淚流滿面的權利
但願在我看不到的天際 你張開了雙翼
遇見你的註定 他會有多幸運」

口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口口

在那夜以後的三月後，我沒有再見過趙敏瑤。不能說是沒見過，只是我們沒有再相約，結他之事也不了了之。

偶爾在校園裡踫到面，離遠我也會避開。原以為趙敏瑤會死纏爛打，但可能是我太高估自己了，她並沒有這樣做。

這件事有點奇怪，應該是說，她好像當作沒有那麼一回事似的。沒有刻意要避開我，也沒有刻意要追究什麼。可能在她眼中，那一夜發生的事根本不算什麼。只有我一人受到影響，只有我一人覺得這影響我與其他人的關係，影響了我日後的道路。

至於小儀，她好像沒有以前那麼活潑，在課室失去了她那吵嚷，我有點兒不習慣。然而不習慣的事一旦久了，只會在心裡有一絲絲哀痛，慢慢地，那種感覺就會淡化了。

淡化，並不是忘記，只是你把那種感覺藏於內心深處，不讓別人知道。

絕對不讓別人知道。

結他的初學，是需要有人指導的，這樣才可以有效地學習。但當你明白了基本理論以後，所以指法﹑掃ＣＨＯＲＤ等都可以自學。只要加以練習，基本上也能熟練。趙敏瑤已經教了我基本知識，所以接著的三個月雖然沒有再找她找我，但我還是自己到一定程度。

可以自彈自唱。這不能說是一件難事，可以說是彈他的基本，只是有簡單與複雜的分別。

但是當學會了四大和弦以後，基本上要創作一首歌詞出來並不困難。於是，在我和小霖的努力下，終於第一首歌面世了。

不能說是好聽，但至少每一個音，都是我們兩個人合作之下，一句一句地調出來，所以這首歌曲對我們而言，是世上最好聽的歌。

像是我們的孩子般。

這首歌連創作到修訂花了大約兩個星期的時間，誠如呀輝所說，我和小霖的關係變得更好了。因為我們每天都有共同的話題，每天都向著同一個目標努力。我們兩個人都很著緊這首曲，這是一件很難得的事。

「呀霖，你覺得我地係咪要填埋詞呀？」

「其實我都有諗過呢個問題，」小霖若有所思地說：「但係作曲我就得姐，作詞呢Ｄ好文學性，我一定唔得啦。」

小霖沒等我開口，突然又說：「不過你中文喧好，應該可以填得好好。」

我哈哈笑了兩聲，說：「中文好應該同填詞冇乜關係，我音樂感唔好。」

「咁我可以幫你呀。」

「咁我都可以幫你。」說罷，我們二人都笑了。

「我地可以試下作小小，有左個大方向之後，再睇下改唔改啦好冇呀。」

「咁都好喎。」小霖同意我的建議：「咁呀，你想要首歌係咩風格。」

「既然係我地親自作出黎既，緊係要浪漫小小既情歌。」小霖聽見我的歌，不禁有點臉紅。雖然我們的關係已經發展到這樣，但是小霖仍然會覺得害羞。在她面前，她愈來愈像一個「小女生」了。

「我地，每一作一段？」小霖突然提出一個很好的建議，激發起我的創作靈感。

「好喎，不如將佢改成合唱歌，好似我地兩個對唱咁好冇呀？」

「嗯。」小霖嫣然一笑，我們都對這個方向感到很滿意。

「愛不用安排。」突然，小霖一邊哼歌一邊想像歌詞。

愛 不用 安排
愛 就在 未來
不能忘 不能改 兩個人 的關懷
因為愛我們才明白

我看了看小霖，她靦腆地笑著。前一秒還在說自己填詞不好，但在瞬間就已經想到了，而且很合音。

「呀霖你好勁呀。」

她笑了笑，謙虛地說：「都係Ｄ好簡單既詞黎。」

「你鍾意咩詞？深奧Ｄ？」

「嗯，」小霖點點頭，說：「鍾意Ｄ用字好靚既詞，但係我就唔識喇。」

「好啦，咁下段到我試下。」這首歌，就像是對話般，小霖先說出了她對我的感情，然後就輪到我說出我對小霖的情感。

我本來想用一些深情的字眼，但是當我想到我與小霖的這段關係時，卻只是充滿悔疚。

我 要你 等待
我 太晚 才來
如果沒有當初的心動
你就不要一直在心痛
原諒我讓你在忍耐

小霖很用心地聽著。笑了笑搖搖頭，然後輕輕摟著我，說：「冇事喇，唔好再亂諗野啦。」

我真的覺得，一輩子可以遇上這個女子，我花光了自己的運氣。

「但係……好似唔係好岩ＫＥＹ啵。」小霖淘氣地說著。

然後我也笑了出來，因為我當時只想著自己的感受，沒有理會是否合音。反正這一刻的感受是最重要的，我先把感受唱出來，然後才慢慢修改一下字眼吧。

「咁副歌係咩？」小霖問。我們已經慢慢地拉近了距離，有一些身體接觸也是常見的事，我索性大膽地睡在她的大腿上。

「呀霖。」

「嗯？」

「我想在你的身邊。」

小霖笑了笑，笑得極甜。

如果我們能就此不分開的話，那會是全世界最幸福的事。我多想不顧一切，放棄現在所擁有的一切，就這樣跟小霖待在一起。

現在的我根本沒有擁有什麼。

「想你的瞬間。」沒錯，就正如小霖所填的歌詞一般。我多麼想每當我掛念小霖的時候，就能在她身邊。

「從此以後再不說再見。」我大聲地唱出來，問道：「好唔好？」

小霖笑著點點頭，說：「會在你需要我的時間，陪在你身邊。」

「我們要相愛直到永遠。」

像是在對聯，也說是在聊天，更像是在表白般，我們一句一句地把自己內心的感受砌成歌詞。

一步一步走到現在，真不是一件容易的事呀。

我想，我該是時候給小霖一個名份了。雖然我們這般曖昧得甜蜜，但這終究不能一直維持。

當初，這首歌是為了哄小霖而作的，但是我們卻和好如初了，作歌的目的變了要增進我們之間的感情。我在想。。。我應該藉著這首歌的歌詞，向小霖表白。

沒錯，接下來的部份，應該由我自己來創作，給小霖一個驚喜。

「咁第二段既歌詞呢？」

「同第一段一樣？」小霖好像不太想，但如果連第二段都共同填詞的話，就沒有驚喜了。

「反正有Ｄ時間，不如一齊作埋佢啦好冇呀銀仔。」

平安夜快樂加送一篇

「可以下次再黎我屋企作呀，唔洗咁急啵。」小霖還是點點頭。她也覺得這件事沒有那麼急，雖然她很想這作品早點完成。

「你唔準偷偷自己填嫁。」什麼，難道小霖早就看穿了我的想法麼？

「你Ｄ音作完出黎都唔準。」小霖掩著臉偷笑。

「你笑我喇啵宜家。」我假裝生氣：「都話左中文同填詞冇乜關係嫁啦。」

「銀仔唔好嬲啦，我講笑咋嘛。」小霖害怕我真的生氣了，以前她並不會這樣做，但是她已經居然變得懂得撒嬌。

「好啦好啦，你都快Ｄ返屋企休息下喇。」這一天小霖並沒有留在我家吃飯，我把她送到車站然後就回家了。

甫踏入門口就剛好遇上我媽在廚房出來。她第一句並不是關心我，而是問：「小儀係咪出左咩事？」

「下？」我一事啞口無言：「冇咩事呀。」

「佢做咩成三﹑四個月冇黎我地屋企既？」媽媽跟小儀是有聯絡的，所以這種事她並不需要問我也會知道。她現在只不過是在質問，透過問題一步步切入我跟小儀，基至小霖之間的關係。

「你問小儀啦。」

「你地兩個到底搞乜？」我媽好像不太高興似的，說：「佢叫我問你，你又叫我問佢，當我係咩。」

不是當你是什麼，而是有些事情，我沒有必要讓你知道。

我沉默不語，回到自己的房間。

我媽也沒有再說什麼，她知道我要是選擇沉默，就斷然不會再回答什麼。

所以她只是輕聲地在我身邊說：「小霖係一個好女仔。。。」

她稍稍停頓，吸了一口氣，然後繼續說：「不過我淨係鍾意小儀。」

劇情去到最後,應該仲有唔夠15篇
400正皮既話應該會直接完

可以去邊到追舊文？

加速

銀仔幾時先對小霖坦白個晚嘅事

其實最尾係咪會N頭唔到岸？

成班偽毒，一到平安夜就冇人睇文

屌你文呢

睇完喇 出文喇

紙言有，第一頁有link

快撚d出埋，咁就唔洗再上呢到

寫晒先好訓

真係好想有個小霖咁嘅女仔陪我寫歌填詞 欣賞我嘅作品 好幸福

唉銀仔仆街啦 到底要傷害幾多個女仔先心足

小儀

去個旅行，1/1返黎
新年快樂

睇黎1001都未完故

你老母呀又話出文

即係幾時完

隔左三日睇以為有得end

又要打攪伯母

開後宮啦 銀仔

口爆左就係加左甜嫁啦

求加速

其實果日趙敏瑤換左咩衫？

仲有唔夠15篇
都唔知今個po 係咪真係完到

推多幾推啦

「我買左件好性感嘅泳衣呀～」

花生友留名

up

兩日都冇文唔係掛

冇文

直頭冇人添

一堆

銀爺去左旅行呀麻

2016年都完唔到

屌唔係呀

已經廢事屌銀仔 成撚日都冇文 我一直追開已經完全唔覺得出奇

要推到佢今個po 完唔到

出文出一年

你岩

撚哥做完賤男玩弄儀霖瑤
e家文都唔出

尾

已

銀仔係咪食火雞食死左

爛

撚哥d偽毒擺明食女食到唔撚記得有我地存在

死撚左？

死撚左

睇嚟每人一膠行動又要開始

連登有得派膠嫁咩

btw銀仔我支持你，寫文都有自己休息一下嫁，返黎可能靈感好d呢

我唔覺得銀仔係d咁既人lo
佢一定係有正經野做！

8/1前一定完到

唔記得轉ac

銀仔唔係話去旅行咩

入黎就係想睇呢句

有wifi上到

有wifi都唔出文 咩心態

聽住先啦

籃球果part真係睇到好熱血
好有關當年學界feel 好掛住

8/1一定完到呢個po 開下一個真完結篇po

駁唔到

轉返ac先啦柒頭

到時使唔使開新post？
已經沉落深海了

屌呀 諗住一次過睇晒 點撚知未完架

其實我追左咁奈
都習慣左銀仔出文嘅方式

乜唔係一向都一星期一篇既咩
已經慣左

係一星期可能有一篇

依家係睇心情先出

屌有文未呀

各位巴打新年快樂，祝大家新一年身體健康，心想事成

新年快樂 銀仔

銀仔新竹快樂
文呢屌你

我想快d完左個故佢....

大家咁話
Happy New Year
如果我心入面諗住你會出大量文
會唔會實現到？

出文啦屌你

文呀

我個心就係想你快啲出文

btw 新年快樂

撚仔新年快樂
但文呢屌你

未試過睇文睇一年都未睇完
可能2年

Btw 祝你新年快樂

冇文唔好幫佢推呀

新年都冇文

岩岩落機好累嫁
新既一年夜一夜都出文比大家，等我返屋企沖個涼就打

睇下會唔會講中先

點會咁易俾你地講中

我心裡一陣揪然。

並不是我不願意面對，也不是誰錯過了誰，只是命運非得這樣安排，我只能接受啊。

只是我媽誤會了，我們並不是那種關係，並不是她想的那種關係。

從來都不是。

只是我想要面對的不是這種關係，我們便不是這種關係。而事實的真相，只是人們「相信」的結果罷了，不需深究。

「喂，呀輝，你果邊準備成點？」

「我辦事你放心啦屌，煩到死。」雖然呀輝口口聲聲說我煩，但我要他辦的事，他總是超額完成的。

「你都算好耐性嫁喇，點解可以搞咁耐。」呀輝的意思是，我跟小霖的昇係發展了半年，現在才計劃表白。而他早就在開學前已經將琪琪追到手了，這就是我們之間的不同。

青春，是帶一份羞澀的。因此我們更沉醉於曖昧中，在幻想未來的過程中汲取甜蜜。

人大了，戀愛經驗更豐富，就愈容易跳過這個過程。明知道它是美好的，但卻更想得到其後的快感。

或許曖昧恍如指青春，過了那段時期就不能再回頭。

「喂，你記住所有野都要保密呀！」我一再提醒呀輝。這件事只有我們兩個知道，我希望給小霖一個驚喜，因此我想洩露任何風聲。

也有可能是我的不安。我總覺得這件事一旦被別人知道，就會有不好的事情發生。

「放心啦長氣，我會搞得掂嫁喇。」呀輝的語氣突然變得非常溫柔，我第一次聽見他這樣對一個男生說話。可能他很明白我的心情，他見證著我們這一路以來的經歷，也衷心希望我們能在一起。

「係喎，」呀輝突然想起一件事：「你首歌作成點呀？」

我笑了笑，他問得非常合時：「已經完成左喇，小霖佢真係好有天份，將首歌改得好好聽，加埋個伴奏。」

那是我這一生人聽過最美的音樂，也是我這一輩子最愛的樂曲。那是二人合唱的音樂，是代表著我們的戀愛。

我跟小霖都是第一次創作歌詞，雖然有些生硬，但是能做到這一步我真是非常滿意了。

「咁咪好囉，幾時有機會試聽下？」

「你想聽？」這不是極度容易的事嗎？

「我宜家唱比你聽囉。」

「唔好唔好，你唱我寧願唔聽。」

「啊屌你呀。」不過我也沒有再說什麼了，因為我突然想起，這是一件合唱歌，我一個人也完成不了，唱不了那女聲的情感，還得由小霖親自操刀。

接下來的好幾天我都全心全意地把歌詞填好，希望趕得上在表白前完全。應該說，沒有這首歌，我根本不能表白。

這次的計劃大概就是先讓呀輝與學校的ＢＡＮＤ隊準備好去尖沙咀海旁唱歌，然後我帶著小霖路歌，再被他們「強行」邀唱，把自己早就填好詞預備好的歌唱出來，歌詞是表達我對小霖的愛，以及希望她能答應做我女朋友。

在我唱歌的同時，呀輝便會離開現場，把早就準備好的鮮花拿出來，唱完歌之後我就會跟小霖正式表白。

這個計劃我們已經商討過好幾次，也曾經親身去海旁試驗，應該是沒有任何問題的。呀輝知道我對這件事非常緊張，所以也很落力幫我。

這幾天我不停地想，也不斷參考其他歌曲的詞，希望從中找到靈感。但是我卻發現，填詞沒有我想像中那麼容易，還是需要「天份」的。

或者應該說，需要有那種「情感」。

一天，就在我苦苦思考的時候，一把熟悉的聲音傳來：「填緊詞呀？」

不太討厭的聲音，但是我很討厭的聲音。

趙敏瑤！

我起初並沒有說，希望她識趣離開。然而她似乎不是一個識趣的人，趙敏瑤就坐在我的對面。

我沒有抬起頭去看她，即使我不看，也能肯定面前的人就是趙敏瑤，因為她身上有陣熟悉的味道。

那陣我不願意面對的味道。

因此我收拾東西，準備離開。趙敏瑤沒有再說什麼，只是笑著。我仍然沒有看她，但已能感受到她在笑著。

是高傲地笑著。

「你唔驚我將件事講比小霖聽？」

冇嗱？

等左成2個禮拜⋯⋯總共1379隻字

啱阿 樓主係咪想我地勞煩伯母

「你唔驚我將件事講比小霖聽？」

唔通佢想要脅撚哥 要撚哥交出肉體？

「驚呀，咁你想點我點呀？」

「我想你快d 出文呀！」

幾隻字就想打發我地走？

留名睇趙敏瑤一齊路過

去旅行都打到千幾字
算係咁啦用手機打字
收貨

估到趙敏瑤會威脅銀仔

銀：無證無據我話佢想散我地都得啦
Btw豬黎豬去都未撚一齊，會唔會過份左d

感覺下一個post叫
女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街（真·完）

我記得無默媽有個故出到完 原 鉛 沿

準備開真完結篇個po啦撚仔

睇咁既進度1月8幾可能完到

邊可能先啱

成日話完唔到
今晚12點前過500正皮，我通宵都同你地打完佢

打完依個post

完個故啊

34日前喇 沉底喇

開新post啦銀仔

呢2日就完，都要開新po？

推爆你
開 （完）（2）

推
睇黎有500正評要等多兩個post

自膠

何來有咁多正評啊

「你鍾意講就去講！」我根本沒有在怕，反正我也不打算暪著小霖。只是我在找時機，一個她比較能接受這件事的時機。

「你仲以為會等到一個好既時機？」趙敏現忽然冷笑了一下，說：「你仲唔明白？你只係逃避緊，你只係比緊藉口自己拖落去。」

「我冇諗住拖。」

「哼，」她再次冷笑：「你地男人淨係為自己搵無數個理由，你想呃自己搵一個最好既時機先講出黎，其實你只係想拖，拖到呢個秘密入棺材。」

我不承認，因為我不是她所說的那種人。

我覺得自己不是的。

但我卻無話可說，我感到煩惱，我不喜歡這種費神的對話：「你到底想點？」

我一字一字吐出來，聽起來是具有力量的，但趙敏瑤卻一點兒也不緊張，說：「我冇想點呀，我只係有Ｄ掛住你。」

她的語氣聽起來有點「變態」，真的只有用這個詞彙來形容，像是已經不能與她正常溝通，我怎麼會惹上這種人呢？

我狠狠地望著她，不准她再多說一句話。但是她還是開口了，而且說的偏偏是我感興趣的事：「你真係了解你身邊既女人？」

她指的是小霖。我雖然不知道她說這句話的目的是什麼，或者只是希望吸引我的注意力，又或者想故弄玄虛，引得我繼續與她保持聯絡。

我不想上當，但我卻無能為力。當我聽到小霖這個名字，特別是在趙敏瑤口中聽見，就有一股異常的感覺，我非聽不可。

彷彿，我早就知道趙敏瑤藏著什麼秘密，而我從來不願意面對似的。這一天她把秘密送到我面前，我是不得不面對。

這不是一種好奇心，而是對真相的執著。

「你想講咩？」

趙敏瑤沒有回答，只是笑了笑，然後反問道：「你知唔知點解你呢一刻會坐響到？」

我自己的事，我當然是最清楚的，趙敏瑤為什麼會問這種奇怪的問題呢。但是我並沒有回答，因為我知道這不是一個問句，而是陳述句。

「呢件事好複雜，真係好複雜．．．」她突然用一種自豪的語氣說道：「但係我仲係好想同你ＳＨＡＲＥ。」

「小霖佢宜家響訓導室入面．．．」這就是我「坐在這裡」的原因，因為小霖被訓導主任召見了，所以放學後我一直在小食部等她，打算送她回家。

然後，我剛好在這裡踫上趙敏瑤。

「係因為我！」趙敏瑤突然說了這句話，我已經不能再不看她了。那一刻我們的眼神對上，我心裡有一股不安的感覺，像是想到了什麼，又像是從她眼中看到了什麼。

「唉唷，我咁講你肯定唔明啦。或者呢件事，應該從頭講起。」趙敏瑤想了想，又甜美地笑著，就像是在說一段甜蜜的愛情故事。

「所有事既開始，就係我地選舉落敗之後。」我心裡一沉，這果然與我猜想的一樣，這一切的源頭，都是因為選舉開始。

「我已知道選舉既事，一直都知道。」興舉的事？她到底知道了什麼？

那一刻我只是好奇，沒有驚訝，就像不管趙敏瑤知道什麼事，我也從不會感到驚訝似的。

「所謂『吾日三省吾身』，果次輸左，我足足一個星期布返學。」她這樣一說，我倒記得有這麼一回事，當時我們還以為她承受不了這個結果。

「我認輸嫁，我只係唔明點解我會輸姐。」的確，她的計劃是完美的。幸好賢仔得到許多人幫助，才成功勝出。

正皮加速

「最後我得出一個結論，我會輸係因為三個人。」趙敏瑤開始坐下來，慢慢地數著：「第一個當然就係賢仔，佢係最大既對手；第二個就葉曉彤，因為佢既幫手，先令到我好多計劃都失敗左。至於第三個．．．」

說到這裡，我又是一身冷汗，在這種天氣之下，更覺是刺骨。趙敏瑤觀察一下我的反應，然後緩緩地說：「就係程穎霖。」

我全身雞皮疙瘩，不相相信自己耳朵所聽見的一切。

「賢仔同葉曉彤，我諗佢地已經有左報應。」報應？她居然說那是報應？她們沒有做錯事，為什麼要受到這樣子的對待？

「你意思係．．．」我強忍著顫抖的牙關，問：「葉曉彤同賢仔既醜聞，係你做既好事？」我已經不想再說出那件事，只用「醜聞」二字來帶過。

「佢地做過ｄ咩只有佢地自己知道。」趙敏瑤笑了笑，好像這一切都與她無關似的：「我只係將我所聽到既消息話比翠翠知。身為女人，我希望佢唔好再比人呃住，至於佢會做出Ｄ咩行為，都唔係我控制得到。」

她控制不了，卻預見得了。翠翠那樣的精神狀態，本身就不能再承受任何刺激，但趙敏瑤卻偏偏利用翠翠的病情來刺激賢仔。她不是直接對賢仔作出傷害，而是間接地傷害他身邊的之。因為她了解賢仔的性格，她知道只有這種方式，才能真正地「殺死」賢仔。

狠毒！

「學校既海報。」趙敏瑤自然是明白我在說什麼，因為只有真正的兇手才會聯想得到我在問什麼。單靠一個消息是不可能使翠翠緊張成那個樣子的，就算翠翠會，呀勝也不會。我記得那個時候就連呀勝也像是發了瘋似的，所以趙敏瑤還有什麼當西是隱瞞著的。

她想了想，然後說：「講埋比你知都冇所謂。Ｄ海紙係我準備既，好似賢仔呢Ｄ賤人，當然要比全校知道，唔可以比佢再傷害到其他女仔。」說到這裡，我大概已經明白了整件事。

難怪一直以來，無論聽到什麼樣的消息，有什麼樣的解釋，都似乎有一種違和感。原來中間斷了一條主線，那個真正在背後的控制大局的人，就是趙敏瑤！

她並不只是把「消息」告訴翠翠，而且中間加了多少情節，是我們無法想像得到的，這件事她到底計劃了多少，我已無從得知。但是我卻知道，她成功了。

她逼得賢仔差點親自承認自己做錯，她逼得葉曉彤成了代罪羔羊，身敗名裂。要算計謀的話，她這一次是贏了。

然而，她的原因是多麼的薄弱。

「至於小霖．．．」趙敏瑤刻意放慢整個語速，享受我那緊張的表情。

「我都係將所有事實講哂出黎。」她依然認為自己是對的，她認為自己是正義：「佢響ＯＣＡＭＰ做既野，佢同你上天台既事，呢件事仲有盧ＳＩＲ做證人，仲有最近一次，佢自己未問過老師意見就撕走Ｄ海報。所有野加埋一齊，我諗你宜家明白點解佢會比訓導召見咁耐啦。」

我心裡卻是一股怒氣，要不是我還想知道小霖的情況，我根本不能留在這種鬼地方：「你點解要咁對小霖？」

「點解？」趙敏瑤卻是一笑：「如果唔係佢幫手，就算葉曉彤再聰明，都冇可能破壞到我既計劃。」

「小霖一直以黎都好公正，佢一直為左自己既身份承受左幾大壓力你知唔知道？」

「公正？」她聽到這兩個字，居然「哈哈」笑了出黎：「佢公正會濫用權力？一個領袖生長應該要公平對待每一支內閣，就係因為佢出手，所以我先輸，你仲好意思話佢公正？佢有身份？佢有身份會同你一齊上天台，會響學校行得咁埋？你地兩個唔好自己呃自己啦。」

可惡，她太可惡了。但我恨的卻是自己！

一直以來我雖然口裡說明白小霖的顧慮，但卻自私得很。如果不是我，小霖根本不會做趙敏瑤口中所說的那些事。

我怎麼，就如此不成熟？

「你點樣先肯放過小霖？」

趙敏瑤倒是有點摸不著頭腦，她沒有想到我會這樣問。但是我已經沒有其他辦法了，因為我意識到這一切都是我的錯，所以這些後果都應該由我來承擔。

「我已經舉報左佢，要點處理我都控制唔到。」她言談用字之間，仍覺得自己是正義的一方。

「一切都係我既錯，點解你唔害我，點解你要遷怒於小霖？」

趙敏瑤更是不明白了：「你有做錯Ｄ咩？」

她會這樣問，就證明她接近我教我結他並不是為了報復我，她的目的是小霖！

我沒有回答她的問題，我覺得自己已經不能再跟她溝通下去了，馬上改口問：「你可唔可以諗到咩辦法幫小霖？」

趙敏瑤沉默不語，隔了足足一分鐘，才以一種可憐的眼神看著我，說：「點解你要幫佢？」

因為．．．我愛小霖呀。

「佢真係值得你幫咩？」不管她再說什麼，我也聽不進入了，因為我腦海一直在想，事已至此，還能有什麼辦法呢？

「小霖，並唔係你想像中咁好。」我猛然拍桌子，站了起來，狠狠地看著這個可怕的女人。她到底說了什麼話，她到底想怎麼樣。

我已經不能再跟這種人交談下去了，她說什麼都可以，就是不能說小霖的壞話。

「真係可憐，你同人地一齊咁耐，唔通真係一Ｄ都感受唔到咩？」

我沒有說話，但是我的腳步卻停了。

「你感受唔到，佢對你既愛有保留？」

閱

又呢啲位停

又係呢啲位停
咁我只好推爆個po等你冇得呢個po完故啦

大隻講

有文呀

又醒目又靚又有錢 愛恨分明

雖然唔鍾意你停啲位 但好過無文
Btw 邊有咁撚多正皮俾你呀銀仔

幾時完到

難得銀仔尻下尻下⋯⋯佢重疼住銀仔

賤女人好恐怖
More

停係呢啲位

有文就推下啦

不過要推到你今個po 完唔到

下次有文唔知要等到幾時

加油呀 唔好比佢停

加速啊

屌你老母
女人真喺好撚恐怖

睇黎呢個post係完唔倒架啦

咪係囉撚仔

點算呀

就嚟推爆1001啦

其他人唔好再推啦

新post:女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街（完）（2）

唔好再推

推到開新post

完（2）

完2

唔好回啦，唔好比機會賤男撚仔 爆post順手爛尾

1月8號先end 5頁紙你唔係信頂到尾下話

新讀者留名
正評加速

1001

877

推爆post啦不如

879

880

唔好推爆 留返一版比撚仔

882

唔好推

出文呀撚仔

推到新POST咪又係無文

預告今晚會夜小小，但都會出

推到新先算啦

咪係囉 呢次我支持撚仔
btw 889

新post 會唔會有多d文

又是一陣怒氣，我居然會感到憤怒，這真是奇怪的情感，我原本不應該行氣的，我應該充滿自信地對她說，小霖對我的愛毫無保留，我們之間也沒有像她所說的。

然而，我卻沒有說出我。連我自己也不明白，或者是連我自己也從不曾面對。

我跟小霖之所以拖了這麼久的時間，或許，並不是我所想的那樣，是一種曖昧，是我們都在享受這過程。

正如趙敏瑤所揭露，一切．．．都是來自這一份不安的感覺。因為我隱約間感覺到，或許小霖真的有所保留。

我在害怕，我害怕小霖所想的並不如同我所思的。

「你一早就知道，但係你唔願意去面對。」但我停下來沒有走，當我對此沉默不語之時，趙敏瑤早就看透了我內心的想法。

「哈．．．哈哈，」她突然笑了起來：「你真係蠢，你真係蠢到死，點解我會鍾意你呢Ｄ人？」

什麼？

「你．．．」我終於忍不住回過頭去望著她，趙敏現眼中居然含著一絲眼淚。我搞不懂，我真的搞不懂，整件事都是她親手弄出來的，這一刻她為什麼卻哭了。

她在哭什麼？

「你係當事人，你點會唔知。唔係你唔去把握機會追到小霖，而係你一直都想消除呢份不安既感覺，你一直逃避。」

趙敏瑤每一句，似乎都說進我內心深處去了，但我卻不得承認，這意味著我必須承認我和小霖的愛不是最純真的，我著實不願意接受。

然而，趙敏瑤卻是毫不客氣的，她根本不需要顧及我的感受。

或許．．．在她心中這才是真正顧及我的感受。

「小霖除左你，仲有第二個！」她終於把這句話說出來。雖然已有心理準備，但是我的心還是一陣酸，一陣痛，一陣悲，一陣傷。

如同有什麼從心裡反要倒出體外似的，我的心愈跳愈快，我的臉紅得連自己也能感受到那股暖氣。

「你，到底想講咩？」我還是強忍著最後的冷靜，要求趙敏瑤把話收回去。

「小霖既心，唔係淨係你一個人！」

「你以為我會信你？」

「我所有野都講哂比你聽，就連葉曉彤既事都講比你知，你覺得我點解仲要呃你？」

我無言以對，只是我不願意面對。

「你一直以黎，都係比佢玩．．．」「啪」的一聲，我沒有讓她說下去。

我沒想到，對著眼前這個人我居然真的下手了，只是我腦海一片空白，為什麼打她，如何出手的，什麼時候出手的，我也搞不清楚。待我回過神來，趙敏瑤的臉已側向一邊，而我的手掌，還留著她的溫度。

我到底多用力了？

這並不是她的錯，然而我卻發洩在她身上。

「哼，哈哈，哈哈哈．．．」趙敏瑤突然笑了起來。她沒有再說什麼，只是猛然地點點頭，有節奏地點頭。

「你宜家已經失去一切。」趙敏瑤笑得瘋狂：「已經冇人會再同你分享你既心事，你身邊既人都唔值得信任。」

「除左我！」她居然說出口了。

「我唔會呃你，我會滿足你所有既需要，無論係邊方面既需求我都會滿足。」不管她說什麼，這一刻我已經聽不下去了，我的心只想著一個人。

趙敏瑤，是可憐的。

她似是明白我的意思，卻轉喜為怒：「我有邊方面比唔上果個女人？成績？樣？身材？背景？音樂？我方方面面都比佢好。」

愛情，不是透過比較來追求的。那是一種奇妙的感覺，說布即有，說無．．．也只是緣盡了。

一切都不是人們能夠控制得到的，這是命運，是我們遭遇所驅使的劇情。這一切微妙得很，我們將它叫作「緣份」。

看見我無動於衷，趙敏瑤卻又轉怒為悲：「點解？我到底做錯Ｄ咩。」

她開始抽泣著，說：「我冇做錯，我只不過係愛你，係愛一個人，呢種感覺唔係我可以控制得到。如果有理智，我會叫自己唔好去諗你，你唔係一個好男人，又冇才華又唔靚仔又冇錢，乜都冇，我唔應該鍾意你。」

「但係．．．」她又開始說：「點解呢幾個月，我一直都忘記唔到你？」

「你話我知呀，點解呀？」我轉身就走，我不願意讓她看見我的淚。這或者是為她而流的，或者是為命運的無奈所流的淚。

有很多事情，並不是我們可以控制得到的。因此人活著才有遺憾。

她並沒有錯，沒有人錯，錯的是時間，錯的是我們的相遇。

都係決定出完文先再做野,廢事又比人屌到出血

孝子

趙敏遙好波

小霖係大仆街 同佢扑埋野先攤牌好嗎

之後再扑趙敏遙

啲劇情咁似tvb 啲膠劇既

屌 我都覺

究竟 完2會唔會出現呢

趙敏遙

劇情峰迴路轉咁喎
Btw 扑完先攤牌 唔係又浪費

比個 你，但幾時完得姐

More
然後扑邊個

小儀

既然講到要發洩喺佢身上 仲唔扑佢一鑊金嘅

師兄 好重怨氣下wo

新讀者留名

本來睇到個完字先走入嚟睇

點知睇到live撚咗

準備開完2啦銀爺

Live
推爆你

推多十個

推爆你推爆你推爆你

原來10連唔難

快啲出文啦

Live 左。
做左幾年CDRom，專登開acct同你講聲加油！
同埋，出文呀屌。
btw，如果有外傳，好想知道葉曉彤同賢仔點樣，阿勝同Mandy有無下文，小儀會唔會最後同銀仔一齊。
趙敏瑤好撚恐怖，同時又好可憐，好想大棍大棍調教佢

所以話撚哥係偽毒真係駁唔到

紅字笑咗出聲

多謝你 呢到好需要正能量

就嚟爆post啦你快唔快手啲出埋結局㗎？

推爆佢等出（完）（2)

一日一推

出緊啦

幫你推下啦屌

追左幾個月 由一開始去camp 果時到依家追到小霖
依家趙敏又爆d咁嘅野出黎 好頹

銀仔中學時期就有女神後宮團

加油啊銀仔！比d正能量你 記得係呢個post完左佢

正呀趙敏瑤

就爆啦撚仔 快啲啦

完喇完喇
btw你過黎連登轉左性別？本身唔係藍巴咩

個ac乞番黎 個時重裝g+邀請碼失效

快d結局啦

51comments倒數

爆未

未爆

典解可以甘耐都未完🤣

仲長過真情

究竟今個post完唔完到?

準備睇多個“真完結篇”

甘你老母

btw唔好再推了

你越叫唔好推我越要推

收到

留名撚仔三頭唔到岸

快撚d係學校屌爛趙敏瑤塊屄

pushhhhhhhhhh

趙敏瑤都講邊方面都滿足到你
仲唔捉入廁所執返兩濟先

完(2)呢？

你出左九個鐘啦喎，文呢？

推到1001

忽然有衝動試10連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

咪幫條仆街推啦

1

向1001邁進

做咩阻住我10連